[{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nInforme o n\u00famero de viajantes (M\u00e1ximo 4 por chamado) *\n(02)\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nIda: 12 de agosto de 2025 - Retorno: 13 de agosto de 2025\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no evento ONE World Tour Latam (OutSystems)\n\nData e hora de ida *\n12\/08\/2025 16:00\n\nData e hora de retorno *\n13\/08\/2025 19:00\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMartim Luis Crema\n\nData de nascimento\n01\/03\/1982\n\nNumero de contato *\n(54) 991671742\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nCPF do passageiro *\n000.983.010-39\n\nRG do passageiro *\n3070952241\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem (02) *\nVagner Crippa\n\nData de nascimento (02)\n18\/08\/1986\n\nNumero de contato (02) *\n(54) 991823941\n\nSelecione o centro de custo pagador (02) *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nCPF do passageiro (02) *\n009.759.970-09\n\nRG do passageiro (02) *\n8089255452\n\nCentro de custo (02) *\n24750005\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nParticipa\u00e7\u00e3o de Martim Luis Crema e Vagner Crippa no evento ONE World Tour (OutSystems)\n\n\n\nPriorizar o hotel: Blue Tree Premium Verbo Divino ou algum pr\u00f3ximo ao Sheraton S\u00e3o Paulo WTC Hotel que ser\u00e1 o local do evento.\n\n\n\nEfetuar cota\u00e7\u00f5es de v\u00f4o em Caxias e POA.\n\n\n\nValor validar hor\u00e1rios, viagens e hospedagem com Martim Crema.\n\n\n\nObrigado","contacts":{"3953":{"id":"3953","title":"Martim Luis Crema","fulltitle":"Martim Luis Crema","slug":"mm0762","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:07","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:56:11","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Martim","middlename":"Luis","lastname":"Crema","email":"martim.crema@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"mm0762","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Martim Luis Crema","authorname":"CREMA, Martim Luis","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Martim Luis Crema","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1240114","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"59063","avatar":[]}},"id":"314779"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n11\/07\/2025\n\nInforme o n\u00famero de viajantes (M\u00e1ximo 4 por chamado) *\n(02)\n(01)\n\nDestino *\nCrato\/Fortaleza\/Sobral\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n24\/08\/2025\n\nPorcentagem do centro de custo *\n30\/08\/2025\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nObjetivo e justificativa\nVisita as unidades do NE\n\nData e hora de ida *\n24\/08\/2025 04:00\n\nData e hora de retorno *\n30\/08\/2025 01:00\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndr\u00e9 Felipe Grehs\n\nData de nascimento\n27\/07\/1978\n\nNumero de contato *\n(54) 992070039\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nCPF do passageiro *\n945.517.820-68\n\nRG do passageiro *\n8066612998\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem (02) *\nSandro Braido\n\nData de nascimento (02)\n01\/11\/1969\n\nNumero de contato (02) *\n(54) 991775925\n\nSelecione o centro de custo pagador (02) *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nCPF do passageiro (02) *\n583.026.110-34\n\nRG do passageiro (02) *\n4042422024\n\nCentro de custo (02) *\n24750005\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nDeslocamento do Coordenador Andr\u00e9 Grehs e Gerente Sandro Braido para as unidades do NE\n\n\n\nRoteiro sugerido:\n\n\n\nSa\u00edda Dia 24\/08 - (Domingo)\n\nVoo LATAM - Sa\u00edda POA - 06:40 - Destino FORTALEZA - 13:10\n\nVoo LATAM - Sa\u00edda FORTALEZA 14:20 - Destino Juazeiro (CRATO) JDO - 15:15\n\n\n\nou \n\n\n\nVoo LATAM - Sa\u00edda POA 04:40 - Destino Juazeiro (CRATO) JDO - 11:20\n\n\tConex\u00e3o GRU as 08:25 e voo direto at\u00e9 Juazeiro\n\n\n\nDeslocamento Aeroporto - Hotel no Crato\n\n\n\n-\n\nDia 25\/08 - Crato\n\nDeslocamentos Hotel\/Grendene - Grendene\/Hotel (07:15 \/ 17:15)\n\n-\n\n\n\nDia 26\/08\n\nDeslocamento Hotel Crato - Aeroporto Juazeiro (10:00)\n\nVoo LATAM - Sa\u00edda JDO (Juazeiro\/Crato) 12:00 - Destino Fortaleza - 13:05.\n\nDeslocamento Aeroporto para a Grendene Fortaleza 13:40.\n\nDeslocamento (carro) - 17hs para Sobral - Sa\u00edda da Grendene Fortaleza\n\n\n\n- Dia 26\/08 a 28\/08 - pernoite Sobral\n\nDeslocamentos Hotel\/Grendene - Grendene\/Hotel\n\n07:15 \/ 17:15\n\n\n\n- Dia 29\/08\n\nDeslocamentos Hotel\/Grendene - 07:15 (Checkout)\n\nDeslocamento Grendene\/Fortaleza Aeroporto (carro) - 13:30hs\n\n\n\nVoo LATAM - Sa\u00edda FOR 18:20 - Destino POA - 01:10\n\n\tConex\u00e3o GIG (Gale\u00e3o) as 23:00 e voo direto at\u00e9 POA\n\n\n\nDeslocamento POA - Farroupilha\/Caxias - 01:30 - Transporte Grendene","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"314685"},{"content":"Hist\u00f3rico Altera\u00e7\u00f5es Processo de Compra - Requisi\u00e7\u00e3o 373074\n                    \n                \n            \n            \n        \n    \n      \n\n      \n      \n      \n        \n            \n                \n                \n                \n                    \n                        \n                            \nItem\n:\n                            \n                            \n                            \nSeq\n:\n                            \nSitua\u00e7\u00e3o\n:\n                        \n                    \n                \n                \n            \n        \n        \n          \n            \n            \n              \n                Opera\u00e7\u00e3o     \n                Processo     \n                Data        \n                Hora        \n                Usu\u00e1rio Alter\n                Ordem        \n                Pedido       \n                Nota         \n                Observa\u00e7\u00e3o   \n                \n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               27\/06\/2025\n               14:58:35\n               FAR - Ketlen Aline do Amaral\n               0\n               0\n               \n               Item da Requisi\u00e7\u00e3o Inclu\u00eddo :  -> 532355\r\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               27\/06\/2025\n               14:59:57\n               FAR - Ketlen Aline do Amaral\n               0\n               0\n               \n               Narrativa: Iniciado o processo de aprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de compra no MLA.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               30\/06\/2025\n               14:37:13\n               Far - Sandro Braido\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               30\/06\/2025\n               14:52:13\n               FAR - Carla Denise Michel\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               30\/06\/2025\n               15:23:13\n               FAR - CRISTIANE MARISA EINSFELD\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.","contacts":{"4575":{"id":"4575","title":"Renan Magro Gomes","fulltitle":"Renan Magro Gomes","slug":"rn8730","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:28:49","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 06:06:35","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Renan","middlename":"Magro","lastname":"Gomes","email":"renan.gomes@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"rn1187","step":"tour","phone":"","cellphone":null,"description":null,"birthday":null,"code":null,"fullname":"Renan Magro Gomes","authorname":"GOMES, Renan Magro","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Renan Magro Gomes","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269990","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"313112"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n25\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJos\u00e9 Wagner de Lima\n\nData de nascimento\n12\/12\/1978\n\nNumero de contato\n(88) 992424537\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n21 a 25\/07\n\nDestino *\nFortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento presencial da equipe, processos na unidade, poss\u00edveis melhorias e adequa\u00e7\u00f5es de infraestrutura e processos da TI na f\u00e1brica e alinhamento presencial com novo Analista de Suporte da Unidade.\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n21\/07\/2025 12:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/07\/2025 14:20\n\nCPF do passageiro *\n822.080.853-53\n\nRG do passageiro *\n96029247262\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nRoteiro da Viagem:\n\n- 21\/07 Carro da Empressa Resid\u00eancia Wagner Lima x Aeroporto Juazeiro;\n\n- 21\/07 Voo as 12:00 Jua x For\n\n- 21\/07 Carro da Empressa Aeroporto Fortaleza x Grendene as 13:05 (Previs\u00e3o de Chegada);\n\n- 21\/07 Carro Empressa as 17:30 Grendene x hotel;\n\n- 22\/07 a 24\/07 Carro Empresa Hotel x Grendene as 07:00 e Grendene x Hotel as 17:30:\n\n- 25\/07 Carro Empressa Hotel x Grendene 07:00;\n\n- 25\/07 Carro Empressa Grendene x Aeroporto Fortaleza 12:30\n\n- 25\/07 Carro Empresa Aeroporto Juazeiro x Resid\u00eancia 15:25 (Previs\u00e3o de Chegada)\n\n\n\nDi\u00e1ria Hotel - Check-in: 21\/07 e Check-out 25\/07\n\n\n\nObs: Qualquer d\u00favida gentileza entrar em contato.","contacts":{"2889":{"id":"2889","title":"Wagner Lima","fulltitle":"Wagner Lima","slug":"je0401","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:40:06","updated_by":"2889","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wagner","middlename":"","lastname":"Lima","email":"wagnerlima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je0401","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wagner Lima","authorname":"LIMA, Wagner","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wagner Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1053572","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"44631","avatar":[]}},"id":"312004"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n17\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDaniel Cossetti Coelho\n\nData de nascimento\n30\/12\/1981\n\nNumero de contato\n(51) 997494939\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n13\/07 a 18\/07\n\nDestino *\nPOA- Fortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nViagem as F\u00e1bricas de Fortaleza e Sobral para acompanhamento t\u00e9cnico e gest\u00e3o do time.\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n13\/07\/2025 08:00\n\nData e hora de retorno *\n18\/07\/2025 23:00\n\nCPF do passageiro *\n052.522.014-39\n\nRG do passageiro *\n2658126\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nIda\n\nPOA - Fortaleza - 13\/07 no per\u00edodo da manh\u00e3\n\nHotel no dia 13\/07 em Fortaleza\n\nDeslocamento de onibus no dia 14\/07 as 17hrs para Sobral.\n\nHotel em Sobral do dia 14 ao dia 18\/07.\n\nRetorno\n\nDeslocamento de onibus para Fortaleza no final da tarde ou in\u00edcio da noite do dia 18\/07.\n\nRetorno para POA no final da noite do dia 18 ou madrugada do dia 19\/07.\n\n\n\nReservar transporte entre empresa e hotel durante a semana com o motorista da Grendene.\n\n\n\nPe\u00e7o validar comigo antes de fechar as compras das passagens e hospedagens.\n\nFavor utilizar o BEM 221489 para imobilizar os custos da viagem.\n\nN\u00e3o rpeciso de adiantamento.","contacts":{"7817":{"id":"7817","title":"Daniel Cossetti Coelho","fulltitle":"Daniel Cossetti Coelho","slug":"dl9133","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-09-29 05:10:10","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:23:38","updated_by":"7817","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Daniel","middlename":"Cossetti","lastname":"Coelho","email":"daniel.coelho@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"dl9133","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Daniel Cossetti Coelho","authorname":"COELHO, Daniel Cossetti","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Daniel Cossetti Coelho","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1268731","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"308580"},{"content":"Hist\u00f3rico Altera\u00e7\u00f5es Processo de Compra - Requisi\u00e7\u00e3o 372282\n                    \n                \n            \n            \n        \n    \n      \n\n      \n      \n      \n        \n            \n                \n                \n                \n                    \n                        \n                            \nItem\n:\n                            \n                            \n                            \nSeq\n:\n                            \nSitua\u00e7\u00e3o\n:\n                        \n                    \n                \n                \n            \n        \n        \n          \n            \n            \n              \n                Opera\u00e7\u00e3o     \n                Processo     \n                Data        \n                Hora        \n                Usu\u00e1rio Alter\n                Ordem        \n                Pedido       \n                Nota         \n                Observa\u00e7\u00e3o   \n                \n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               13\/06\/2025\n               13:32:07\n               FAR - Daiane Dutra de Lima\n               0\n               0\n               \n               Item da Requisi\u00e7\u00e3o Inclu\u00eddo :  -> 532355\r\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               13\/06\/2025\n               13:49:45\n               FAR - Daiane Dutra de Lima\n               0\n               0\n               \n               Narrativa: Iniciado o processo de aprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de compra no MLA.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               16\/06\/2025\n               08:06:31\n               Far - Sandro Braido\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               20\/06\/2025\n               11:30:25\n               FAR - Carla Denise Michel\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: Valor aprovado esta diferente do site. Se for esse mesmo da requisicao, podem seguir.\n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               23\/06\/2025\n               08:11:37\n               FAR - CRISTIANE MARISA EINSFELD\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               23\/06\/2025\n               19:05:37\n               FAR - Paulo Diogo Borges\n               0\n               0\n               \n               Altera\u00e7\u00e3o comprador solicita\u00e7\u00e3o: -> FAR - GEOVANA DE LIMA","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"307930"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n12\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFederico Gabriel Bernasconi Martinez\n\nData de nascimento\n16\/07\/1994\n\nNumero de contato\n(51) 992099764\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n15\/06\/2025 a 19\/06\/025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nO fornecedor precisa acompanhar presencialmente a migra\u00e7\u00e3o de um servidor na f\u00e1brica em Sobral. Atividade referente ao projeto Migra\u00e7\u00e3o do Win & SQL. BEM 301228\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n15\/06\/2025 08:00\n\nData e hora de retorno *\n19\/06\/2025 12:00\n\nCPF do passageiro *\n034.155.950-48\n\nRG do passageiro *\nV667706-6 \n\nObserva\u00e7\u00f5es\nT\u00e9cnico Federico estar\u00e1 em visita presencial em Sobral para acompanhar a migra\u00e7\u00e3o do software da TagInfo que est\u00e1 vinculado ao projeto Migra\u00e7\u00e3o do Win & SQL.\n\nBEM: 301228\n\nData: Domingo 15\/06 a 19\/06\n\nEm anexo o formul\u00e1rio preenchido e a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para libera\u00e7\u00e3o na portaria.\n\nQualquer d\u00favida, me acionem\n\nAnexosat\u00e9 20 MB por arquivo\nRe_Grendene_-_visita_presencial_em_Sobral_Tag_Info.msg\nRNM_Dados_tecnico_TagInfo.pdf","contacts":{"7875":{"id":"7875","title":"Tatiana Brambatti","fulltitle":"Tatiana Brambatti","slug":"ta5732","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-10-18 05:33:10","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 06:11:05","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":"815","firstname":"Tatiana","middlename":"","lastname":"Brambatti","email":"tatiana.brambatti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ta5732","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Tatiana Brambatti","authorname":"BRAMBATTI, Tatiana","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Tatiana Brambatti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1268749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"306667"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n22\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDaiane Cristina Robetti\n\nData de nascimento\n09\/11\/1986\n\nNumero de contato\n(54) 996080118\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/06\/2025 a 28\/06\/2025\n\nDestino *\nFarroupilha a Sobral\/Fortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24493003\n\nObjetivo e justificativa\nRealizar a valida\u00e7\u00e3o com as pessoas que atuam no processo do Projeto de Elimina\u00e7\u00e3o de Ferramentais, Bem 301357.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n22\/06\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/06\/2025 13:00\n\nCPF do passageiro *\n010.507.600-77\n\nRG do passageiro *\n2089316786\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem de Farroupilha para Sobral e Fortaleza entre os dias 22\/06\/2025 a 28\/06\/2025.\n\n\n\nIra viajar junto a Daiane Cristina Robetti (TI), Priscila Merzoni (TI) e Camila Dall Onder Trentin (Suprimentos).\n\n\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem: Daiane Cristina Robetti\n\nData de nascimento: 09\/11\/1986\n\nNumero de contato: (54) 99608-0118\n\nCPF do passageiro: 01050760077\n\nRG do passageiro: 2089316786\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando): 22\/06\/2025 a 28\/06\/2025\n\nDestino: Farroupilha a Sobral\/Fortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador: 24493003 EngPr\/Gestao Projetos - Bem 301357\n\nPorcentagem do centro de custo: 100%\n\nObjetivo e justificativa: Realizar a valida\u00e7\u00e3o com as pessoas que atuam no processo do Projeto de Elimina\u00e7\u00e3o de Ferramentais;\n\n\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem: Priscila Merzoni\n\nData de nascimento: 08\/03\/1985\n\nNumero de contato: (54) 99141-2000\n\nCPF: 005.573.180-50\n\nRG: 1079835797\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando): 22\/06\/2025 a 28\/06\/2025\n\nDestino: Farroupilha a Sobral\/Fortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador: 24750005\n\nPorcentagem do centro de custo: 100%\n\nObjetivo e justificativa: Realizar o repasse com a equipe da Tatiane do m\u00f3dulo da PMP. Avalia\u00e7\u00e3o das politicas de abastecimentos com a equipe do PPCP de Sobral que refletem no MRP para a equipe de Planejamento de Compras;\n\n\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem: Camila Dall Onder Trentin\n\nData de nascimento: 12\/12\/1991\n\nNumero de contato: (54) 98111-3779\n\nCPF do passageiro: 019.765.390-13\n\nRG do passageiro: 1074412311\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando): 22\/06\/2025 a 28\/06\/2025\n\nDestino: Farroupilha a Sobral\/Fortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador: 24532363 - Planejamento\n\nPorcentagem do centro de custo: 100%\n\nObjetivo e justificativa: Avalia\u00e7\u00e3o das politicas de abastecimentos com a equipe do PPCP de Sobral que refletem no MRP para a equipe de Planejamento de Compras;\n\nAnexosat\u00e9 20 MB por arquivo\nViagem_dia_2206_2806.xlsx","contacts":{"4854":{"id":"4854","title":"Tarciso Pedroso","fulltitle":"Tarciso Pedroso","slug":"to0101","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:30:03","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 13:18:00","updated_by":"4854","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Tarciso","middlename":"","lastname":"Pedroso","email":"tarciso@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"to0101","step":"tour","phone":"","cellphone":"+5554981174921","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Tarciso Pedroso","authorname":"PEDROSO, Tarciso","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Tarciso Pedroso","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1190251","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"59785","avatar":[]}},"id":"301474"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDiego Siegert De Oliveira e Michel Toffolo\n\nData de nascimento\n23\/08\/1977\n\nNumero de contato\n(51) 981055535\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/06\/2025 a 27\/06\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nAn\u00e1lise do Supervis\u00f3rio\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n22\/06\/2025 12:00\n\nData e hora de retorno *\n30\/05\/2025 12:00\n\nCPF do passageiro *\n923.990.530-87\n\nRG do passageiro *\n7057553906\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nEu e o Michel gostar\u00edamos de viajar juntos.\n\nDados do Michel: \n\n\n\nMichel Toffolo\n\nData Nascimento: 16\/07\/91\n\nCPF: 024.938.460-44\n\nRG: 8107526439\n\nFone: 54 996346443","contacts":{"14907":{"id":"14907","title":"Diego Siegert de Oliveira","fulltitle":"Diego Siegert de Oliveira","slug":"do4273","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-07-09 05:17:12","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:22:37","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Diego","middlename":"Siegert de","lastname":"Oliveira","email":"siegert.oliveira@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"do4273","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Diego Siegert de Oliveira","authorname":"OLIVEIRA, Diego Siegert De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Diego Siegert de Oliveira","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269319","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"299171"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n13\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nF\u00c9LIX RODRIGUES LOPES NETO\n\nData de nascimento\n06\/09\/1988\n\nNumero de contato\n(88) 992360703\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n17 e 18 de junho 2025\n\nDestino *\n17 e 18 de junho | Expo Center Norte - S\u00e3o Paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nRealiza\u00e7\u00e3o de Benchmarking \/ Ampliar o conhecimento do que temos de melhor no mercado de Tecnologia voltado a opera\u00e7\u00e3o Log\u00edstica e ERP Industirual\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNecess\u00e1rio ajuda de custo no traslado (Uber\/99\/T\u00e1xi):\n\nDa casa para o Evento e do Evento para Casa - Ida e volta para cada dia (17\/06\/2025 e 18\/06\/205)\n\nCasa - CEP 06773-330 Rua Maria Rita Assun\u00e7\u00e3o Ferreira N\u00ba 109 - Jardim S\u00edlvio Sampaio - Tabo\u00e3o da Serra, SP\n\nEvento Expor Center Norte - Rua Jos\u00e9 Bernardo Pinto 333, S\u00e3o Paulo, SP, 02055-000\n\n\n\nAjuda com alimenta\u00e7\u00e3o\n\n\n\nN\u00e3o necess\u00e1rio reserva de hotel","contacts":{"6797":{"id":"6797","title":"Felix Rodrigues Lopes Neto","fulltitle":"Felix Rodrigues Lopes Neto","slug":"fx7128","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-12-14 05:08:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:26:30","updated_by":"6797","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Felix","middlename":"Rodrigues Lopes","lastname":"Neto","email":"felix.neto@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fx7128","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Felix Rodrigues Lopes Neto","authorname":"NETO, Felix Rodrigues Lopes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Felix Rodrigues Lopes Neto","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924886","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"298897"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nKarla Andreza Pach\u00eaco de C\u00e9sero\n\nData de nascimento\n25\/07\/1999\n\nNumero de contato\n(88) 988587715\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n14\/07\/2025 \u00e0 17\/07\/2025\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipar do evento RPA & AI CONGRESS SP 2025\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\nCompra de passagens a\u00e9reas\n\nData e hora de ida *\n14\/07\/2025 09:00\n\nData e hora de retorno *\n17\/07\/2025 14:00\n\nCPF do passageiro *\n063.755.253-90\n\nRG do passageiro *\n20077592349","contacts":{"13185":{"id":"13185","title":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","fulltitle":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","slug":"ka4144","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-04-17 05:38:39","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:47:52","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Karla","middlename":"Andreza Pacheco de","lastname":"Cesero","email":"karla.cesero@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ka4144","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","authorname":"CESERO, Karla Andreza Pacheco De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13931416","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"294180"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nLauro Cesar Braga Chaves\n\nData de nascimento\n12\/09\/1988\n\nNumero de contato\n(88) 997136005\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n31\/05\/2025 at\u00e9 06\/06\/2025\n\nDestino *\nCrato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n40010120\n\nObjetivo e justificativa\nHomologa\u00e7\u00e3o Projeto SGRI - EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n31\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n06\/06\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n036.075.743-08\n\nRG do passageiro *\n2001012018650\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nBanco: 0260 - Nu Pagamentos S.A - Institui\u00e7\u00e3o de Pagamento\n\nAg\u00eancia com digito: 0001\n\nConta Corrente: 268815-9","contacts":{"3565":{"id":"3565","title":"Lauro Cesar Braga Chaves","fulltitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","slug":"lo5803","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"1","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:24:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:50:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Lauro","middlename":"Cesar Braga","lastname":"Chaves","email":"lauro.chaves@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"lo5803","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Lauro Cesar Braga Chaves","authorname":"CHAVES, Lauro Cesar Braga","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13819549","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2799","avatar":[]}},"id":"293768"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n09\/06\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nVictor Sabbi da Silva\n\nData de nascimento\n28\/09\/1994\n\nNumero de contato\n(51) 983578344\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n10\/06\/2025\n\nDestino *\nSobral\/CE\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n2) Depto\/F\u00e1brica: Selecionar esse item quando a viagem for ser paga por um departamento ou f\u00e1brica solicitante.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n20490003\n\nObjetivo e justificativa\nPara uma um possivel parceiro visitar nossa unidade de Sobral\/CE, com a finalidade de que ele possa visualizar nossas dores referente ao projeto: Sistema de Monitoramento de C\u00e2meras,\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n10\/06\/2025 09:00\n\nData e hora de retorno *\n13\/06\/2025 07:00\n\nCPF do passageiro *\n032.127.430-00\n\nRG do passageiro *\n8113252293\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nOl\u00e1! Estou abrindo esse chamado para organiza\u00e7\u00e3o da log\u00edstica do colaborador da Pix Force que fara o mapeamento das dores que o projeto Sistema de Monitoramento de C\u00e2meras de forma Presencial na unidade de Sobral\/CE e Sobral.\n\n\n\nOBS: O terceiro precisa estar na fabrica dia 11\/06 as 09:00.\n\n\n\nVou compartilhar todos os dados que recebi na descri\u00e7\u00e3o e qualquer d\u00favida, me sinalize.\n\n\n\nNome completo: Victor Sabbi da Silva\n\n\n\nCPF: 032.127.430-00\n\n\n\nRG: 8113252293\n\n\n\nData de nascimento: 28\/09\/1994\n\n\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\n\n\nEndere\u00e7o completo (Rua, Bairro, Cidade\/Estado, CEP): Servid\u00e3o Cap. Carlos Lamarca, 344 - Morro das Pedras - Florian\u00f3polis - SC, 88066-025\n\n\n\nTelefone de contato: 51 98357 8344\n\n\n\nE-mail: victor.sabbi@pixforce.ai\n\nAnexos\nCNH-e.pdf_1.pdf","contacts":{"8656":{"id":"8656","title":"Arlindo Lopes Vasconcelos","fulltitle":"Arlindo Lopes Vasconcelos","slug":"ao8550","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-12-09 05:06:06","created_by":"1","updated_at":"2025-06-17 05:10:18","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Arlindo","middlename":"Lopes","lastname":"Vasconcelos","email":"arlindo.vasconcelos@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8550","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Arlindo Lopes Vasconcelos","authorname":"VASCONCELOS, Arlindo Lopes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Arlindo Lopes Vasconcelos","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"800903079","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"293369"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAnt\u00f4nio Carlos Liberato\n\nData de nascimento\n08\/09\/1974\n\nNumero de contato\n(88) 993654231\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n01\/06\/2025 a 07\/06\/2025\n\nDestino *\nFortaleza e Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nVisita a equipe de Governan\u00e7a nas unidades do Nordeste, revis\u00e3o dos processos em cada unidade. Verificar estrutura local da equipe e propor melhorias.\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n01\/06\/2028 17:00\n\nData e hora de retorno *\n06\/06\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n545.379.673-15\n\nRG do passageiro *\n262952992\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nJustificativa (Carlinhos \u2013 Gov);\n\nVisita a equipe de Governan\u00e7a nas unidades do Nordeste, revis\u00e3o dos processos em cada unidade. Verificar estrutura local da equipe e propor melhorias.\n\n\n\nJustificativa (Dener \u2013 TechLab):\n\nAnalisar os processos de manufatura das unidades para identificar oportunidades de aplicar solu\u00e7\u00f5es de Intelig\u00eancia Artificial, dentro das atribui\u00e7\u00f5es de inova\u00e7\u00e3o do TechLab.\n\n\n\nDados adicionais do Dener Davi Sousa Lima:\n\n- Data nascimento: 01\/03\/1994;\n\n- N\u00famero de contato: (88) 9.9710.8522;\n\n- CPF: 035.046.523-14;\n\n- RG: 20076580304.\n\n\n\nDados da viagem:\n\nSa\u00edda de Sobral \/ Fortaleza - Rodovi\u00e1rio 01\/06 - A partir das 17hrs - Executivo;\n\nReservar hospedagem em Fortaleza - De 01\/06 \u00e0 03\/06;\n\nSa\u00edda de Fortaleza para Crato - Rodovi\u00e1rio - Dia 04\/06 a partir das 07hrs da manh\u00e3 - Leito;\n\nReservar hospedagem em Crato - De 04\/06 \u00e0 06\/06;\n\nRetorno de Crato para Sobral - Rodovi\u00e1rio dia 06\/06 a partir das 17:00h.\n\n*Reservar os carros para translado entre hotel \/ f\u00e1brica.","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"293117"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n14\/05\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nData de nascimento\n08\/02\/1991\n\nNumero de contato\n(88) 993196489\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n17\/05\/2025 \u00e0 24\/05\/2025\n\nDestino *\nFortaleza e Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nVisita de Gest\u00e3o nas unidades do Nordeste\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n17\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n24\/05\/2025 18:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem Leonardo:\n\n\n\nSa\u00edda de Sobral \/ Fortaleza - Rodovi\u00e1rio 17\/05 - A partir das 17hrs - Executivo;\n\nReservar hospedagem em Fortaleza - De 17\/05 \u00e0  20\/05;\n\nSa\u00edda de Fortaleza para Crato - Rodovi\u00e1rio  - Dia 20\/05 a partir das 08hrs da manh\u00e3 - Leito;\n\nReservar hospedagem em Crato - De 20\/05 \u00e0 24\/05;\n\nRetorno de Crato para Sobral - Rodovi\u00e1rio dia 24\/05\n\n\n\n*Reservar os carros para translado entre hotel \/ f\u00e1brica.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"292524"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n09\/05\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndr\u00e9 Rocha Laurindo\n\nData de nascimento\n19\/11\/1996\n\nNumero de contato\n(88) 997839161\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n11\/05 a 16\/05\n\nDestino *\nCrato\/CE\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n40010002\n\nObjetivo e justificativa\nLean Inception do SiMOn EVA\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n16\/05\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n020.679.103-88\n\nRG do passageiro *\n2003010151490\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nData: 11\/05\/2025 at\u00e9 16\/05\/2025\n\nCentro de Custo: 40010002\n\nN\u00famero de Bem: 341275","contacts":{"219":{"id":"219","title":"Andre Rocha Laurindo","fulltitle":"Andre Rocha Laurindo","slug":"ae8365","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:50","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 11:25:23","updated_by":"219","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Rocha","lastname":"Laurindo","email":"andre.laurindo@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae8365","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Rocha Laurindo","authorname":"LAURINDO, Andre Rocha","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Rocha Laurindo","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13896091","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"77248","avatar":[]}},"id":"290663"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nWillian Martins Magalh\u00e3es\n\nData de nascimento\n21\/07\/1998\n\nNumero de contato\n(88) 999344403\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n 02\/06\/2025 at\u00e9 05\/06\/2025\n\nDestino *\nCrato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n40010120\n\nObjetivo e justificativa\nHomologa\u00e7\u00e3o Projeto SGRI - EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n02\/06\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n05\/06\/2025 17:20\n\nCPF do passageiro *\n604.276.643-06\n\nRG do passageiro *\n2009098134170\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNome completo: Willian Martins Magalh\u00e3es\n\nCPF: 604.276.643-06\t\n\nRG:2009098134170\n\nData de Nascimento: 21\/07\/1998\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nRua: Coronel Diogo Gomes, 999, Apartamento 02\n\nBairro: Centro\n\nCidade\/Estado: Sobral-CE \n\nCep: 62010-150\n\nTelefone: (88) 9 9934-4403\n\nE-mail: martins.magalhaes@grendene.com.br\n\nBanco: Banco 02360 . Nu Pagamentos S.A - Institui\u00e7\u00e3o de Pagamento\n\nConta Corrente: 25087070-3\n\nAg\u00eancia com digito: 0001\n\n-----------------------------------------------------------\n\nData: 02\/06\/2025 at\u00e9 05\/06\/2025\n\nCentro de Custo: 40010120\n\nN\u00famero de Bem: 341273\n\n-----------------------------------------------------------","contacts":{"7764":{"id":"7764","title":"Willian Martins Magalhaes","fulltitle":"Willian Martins Magalhaes","slug":"wn7879","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-09-15 05:34:13","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 06:15:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Willian","middlename":"Martins","lastname":"Magalhaes","email":"martins.magalhaes@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"wn7879","step":"tour","phone":"","cellphone":null,"description":null,"birthday":null,"code":null,"fullname":"Willian Martins Magalhaes","authorname":"MAGALHAES, Willian Martins","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Willian Martins Magalhaes","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927293","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"289010"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n10\/05\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nrafael araujo machado\n\nData de nascimento\n01\/04\/1979\n\nNumero de contato\n(54) 992059254\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n01\/06\/2025 \u00e0 04\/06\/2025\n\nDestino *\ns\u00e3o paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24752445\n\nObjetivo e justificativa\nEvento VTEXDay e Visita Hub de Inova\u00e7\u00e3o da Oracle\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n01\/06\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n04\/06\/2025 18:00\n\nCPF do passageiro *\n942.638.250-04\n\nRG do passageiro *\n1043354214\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nObjetivos da viagem:\n\n\n\n1 - Ir ao evento VTEXDay, Entre os dias 2\/6 e 3\/6.\n\nBuscar Insights e oportunidades neste grande evento do ecommmerce brasileiro.\n\n\n\nhttps:\/\/vtexday.vtex.com\/?utm_term=vtex%20day&utm_campaign=VTEX_DAY_2025&utm_source=google&utm_medium=cpc&utm_content=738082773314&hsa_acc=9663921675&hsa_cam=22319559309&hsa_grp=175605334025&hsa_ad=738082773314&hsa_src=g&hsa_tgt=kwd-300895174042&hsa_kw=vtex%20day&hsa_mt=b&hsa_net=adwords&hsa_ver=3&gad_source=1&gad_campaignid=22319559309&gbraid=0AAAAAC6pP6mCUYlk4bHOPD8LsgMic4eJ1&gclid=Cj0KCQjw8cHABhC-ARIsAJnY12yC6AK2AMlB6wF1vTHJzbGYsRLPqpOaqQRP80rSpfFtoN_7N68rzooaAvDuEALw_wcB\n\n\n\nPara o evento, j\u00e1 temos ingresso com a pr\u00f3pria VTEX.\n\n\n\n\n\n2 - No dia 4\/6, conhecer o Hub de Inova\u00e7\u00e3o da Oracle\n\nhttps:\/\/www.oracle.com\/br\/artificial-intelligence\/innovation-center\/\n\n\n\n--------------\n\n\n\nObserva\u00e7\u00f5es:\n\n\n\n- Favor verificar a possibilidade para sa\u00edda e retorno por Caxias do Sul.\n\n- Favor verificar hotel mais proximo entre evento e aeroportos, para evitar custos com deslocamento.","contacts":{"4523":{"id":"4523","title":"Rafael Araujo Machado","fulltitle":"Rafael Araujo Machado","slug":"rl2005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:28:39","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:40","updated_by":"4523","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Rafael","middlename":"Araujo","lastname":"Machado","email":"rafael.machado@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"rl2005","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Rafael Araujo Machado","authorname":"MACHADO, Rafael Araujo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Rafael Araujo Machado","contactstatus_id":"2","department_id":"1642","department":{"id":"1642","title":"Inform\u00e1tica Tech B2C","fulltitle":"Inform\u00e1tica Tech B2C","slug":"informatica-tech-b2c","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1642","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2024-01-02 05:30:35","created_by":"1","updated_at":"2024-01-02 05:30:35","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"1259","costcenter":{"id":"1259","title":"24752445","fulltitle":"24752445","slug":"24752445","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2023-11-17 13:22:34","created_by":"7693","updated_at":"2023-11-17 13:22:34","updated_by":"7693","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1221981","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"59795","avatar":[]}},"id":"288924"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDener Davi Sousa Lima\n\nData de nascimento\n01\/03\/1994\n\nNumero de contato\n(88) 997108522\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n14\/05\/2025 a 16\/05\/2025\n\nDestino *\nFortaleza-CE\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipar do evento AWS Cloud Experience Fortaleza - IA Generativa\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n14\/05\/2025 15:00\n\nData e hora de retorno *\n16\/05\/2025 13:00\n\nCPF do passageiro *\n035.046.523-14\n\nRG do passageiro *\n20076580304\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nFavor, adicionar os colaboradores abaixo para a mesma viagem:\n\nKarla Andreza Pach\u00eaco de C\u00e9sero\n\nMatr\u00edcula: 13931416\n\nCPF: 063.755.253-90\n\nRG: 2007759234-9\n\n\n\nArlindo Lopes Vasconcelos\n\nMatricula: 800903079\n\nCPF: 610.657.433-27\n\nRG: 2005097027873","contacts":{"5540":{"id":"5540","title":"Dener Davi Sousa Lima","fulltitle":"Dener Davi Sousa Lima","slug":"dr9785","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-08-10 16:20:11","created_by":"5292","updated_at":"2025-06-30 05:22:59","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Dener","middlename":"Davi Sousa","lastname":"Lima","email":"dener.lima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"dr9785","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Dener Davi Sousa Lima","authorname":"LIMA, Dener Davi Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Dener Davi Sousa Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924065","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"287956"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n02\/05\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nTatiane Torres da Silva\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n11\/05 a 16\/05\n\nDestino *\nUnidade Grendene Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nLean Inception do Projeto SiMOn 2.0 EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n16\/05\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n033.589.833-58\n\nRG do passageiro *\n2000098142225\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nTatiane Torres da Silva\n\nCPF:03358983358\n\nRG:2000098142225","contacts":{"15514":{"id":"15514","title":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","fulltitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","slug":"id6418","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-02 14:48:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:39:20","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Ingrynd","middlename":"Vasconcelos","lastname":"Loiola","email":"ingrynd.loiola@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"id6418","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","authorname":"LOIOLA, Ingrynd Vasconcelos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13931056","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"286962"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMatheus Fernandes Almeida\n\nData de nascimento\n23\/12\/1997\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n11\/05\/2025 \u00e0 16\/05\/2025\n\nDestino *\nCrato-CE\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n40010002\n\nObjetivo e justificativa\nLean Inception do Projeto SiMOn 2.0 EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n16\/05\/2025 17:21\n\nCPF do passageiro *\n618.580.173-60\n\nRG do passageiro *\n20073997409\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNome Completo: Matheus Fernandes Almeida\n\nCPF: 618.580.173-60\n\nRG: 20073997409 SSPDS CE\n\nData Nascimento: 23\/12\/1997\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nEndere\u00e7o: Rua Monsenhor Linhares, 193 - Apt 102\n\nBairro: Campo dos Velhos\n\nCidade\/Estado: Sobral\/CE\n\nCEP: 62030-160\n\nE-mail: matheus.almeida@grendene.com.br\n\nBanco: Nu Pagamentos S.A 0260\n\nConta Corrente: 13840566-0\n\nAg\u00eancia: 0001\n\n------------------------------------------------------------\n\nData: 11\/05\/2025 at\u00e9 16\/05\/2025\n\nCentro de Custo: 40010002\n\nN\u00famero de Bem: 341275","contacts":{"5964":{"id":"5964","title":"Matheus Fernandes Almeida","fulltitle":"Matheus Fernandes Almeida","slug":"ms4706","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-08-23 10:37:02","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:58:15","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Matheus","middlename":"Fernandes","lastname":"Almeida","email":"matheus.almeida@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ms4706","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Matheus Fernandes Almeida","authorname":"ALMEIDA, Matheus Fernandes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Matheus Fernandes Almeida","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922950","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"285717"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n02\/05\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFrancisco Cleber de Souza Carvalho\n\nData de nascimento\n10\/06\/1994\n\nNumero de contato\n(88) 997299022\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n11\/05\/2025 \u00e1 16\/05\/2025\n\nDestino *\nCrato -CE\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n40010002\n\nObjetivo e justificativa\nLean Inception do Projeto SiMOn 2.0 EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/05\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n16\/05\/2025 17:21\n\nCPF do passageiro *\n054.499.033-16\n\nRG do passageiro *\n20070226290\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNome completo: Francisco Cleber de Souza Carvalho\n\nCPF: 054.499.033-16\n\nRG: 20070226290 SSP-CE\n\nData Nascimento: 10\/06\/1994\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nAvenida Pimentel Gomes, 1305, bloco 2, apartamento 308\n\nBairro: Juv\u00eancio de Andrade\n\nCidade\/Estado: Sobral\/CE\n\nCep:62039-400\n\nTelefone:(88) 99729-9022\n\nE-mail: cleber.carvalho@grendene.com.br\n\nBanco: Bradesco \n\nConta Corrente: 79735-9\n\nAg\u00eancia: 458\n\n------------------------------------------------------------\n\nData: 11\/05\/2025 at\u00e9 16\/05\/2025\n\nCentro de Custo: 40010002\n\nN\u00famero de Bem: 341275","contacts":{"5508":{"id":"5508","title":"Francisco Cleber de Souza Carvalho","fulltitle":"Francisco Cleber de Souza Carvalho","slug":"fo4235","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"1","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-07-26 14:57:55","created_by":"5292","updated_at":"2025-06-29 05:34:01","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Francisco","middlename":"Cleber de Souza","lastname":"Carvalho","email":"cleber.carvalho@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo4235","step":"tour","phone":"","cellphone":"88993186786","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Francisco Cleber de Souza Carvalho","authorname":"CARVALHO, Francisco Cleber De Souza","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Francisco Cleber de Souza Carvalho","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922802","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"285704"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n21\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nData de nascimento\n08\/02\/1991\n\nNumero de contato\n(88) 993196489\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n14\/05\/2025 \u00e0 24\/05\/2025\n\nDestino *\nFortaleza \/ Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nVisita de Gest\u00e3o nas unidades do Nordeste\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n13\/05\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/05\/2025 04:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nSegue os dados da outra pessoa que far\u00e1 a viagem:\n\n\n\nFrancivaldo Brito Rodrigues\n\nCPF: 911.163.093-00\n\nRG: 99031044327\n\n\n\nSegue abaixo o itiner\u00e1rio da viagem:\n\n\n\nSa\u00edda de Sobral para Fortaleza - Rodovi\u00e1rio (Ambos):\n\nDia 13\/05 a partir das 18hrs;\n\nReservar hospedagem em Fortaleza - Dias 13\/14\/15 (Ambos)\n\nPassaremos o dia 14\/05 na f\u00e1brica de Fortaleza.\n\n\n\nViagem de Fortaleza para Crato - A\u00e9reo dia 14\/05 ou 15\/05; (Ambos)\n\nReservar hospedagem em Crato - 15\/16\/17 (Francivaldo)\n\nViagem Crato \/ Fortaleza - A\u00e9reo 16\/17 (Francivaldo) - Ver necessidade de hospedagem em Fortaleza conforme o hor\u00e1rio de retorno.\n\nReservar hospedagem em Crato - 15 \u00e0 24 (Leonardo)\n\nViagem Crato \/ Fortaleza - A\u00e9reo 24\/25 (Leonardo) - Ver necessidade de hospedagem em Fortaleza conforme o hor\u00e1rio de retorno.\n\n\n\nFortaleza - Sobral (Conforme chegada em Fortaleza)\n\n\n\n*Reservar os carros para nos buscarem no hotel.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"281797"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n21\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nData de nascimento\n08\/02\/1991\n\nNumero de contato\n(88) 993196489\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n14\/05\/2025 \u00e0 24\/05\/2025\n\nDestino *\nFortaleza \/ Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nVisita de Gest\u00e3o nas unidades do Nordeste \n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n13\/05\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/05\/2025 04:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nSegue abaixo o itiner\u00e1rio da viagem:\n\n\n\nSa\u00edda de Sobral para Fortaleza - Rodovi\u00e1rio (Ambos):\n\nDia 13\/05 a partir das 18hrs;\n\nReservar hospedagem em Fortaleza - Dias 13\/14\/15 (Ambos)\n\nPassaremos o dia 14\/05 na f\u00e1brica de Fortaleza.\n\n\n\nViagem de Fortaleza para Crato - A\u00e9reo dia 14\/05 ou 15\/05; (Ambos)\n\nReservar hospedagem em Crato - 15\/16\/17 (Francivaldo)\n\nViagem Crato \/ Fortaleza - A\u00e9reo 16\/17 (Francivaldo) - Ver necessidade de hospedagem em Fortaleza conforme o hor\u00e1rio de retorno.\n\nReservar hospedagem em Crato - 15 \u00e0 24 (Leonardo)\n\nViagem Crato \/ Fortaleza - A\u00e9reo 24\/25 (Leonardo) - Ver necessidade de hospedagem em Fortaleza conforme o hor\u00e1rio de retorno.\n\n\n\nFortaleza - Sobral (Conforme chegada em Fortaleza)\n\n\n\n*Reservar os carros para nos buscarem no hotel.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"281779"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n18\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nConven\u00e7\u00e3o MI e Melissa\n\nData de nascimento\n11\/11\/1111\n\nNumero de contato\n(11) 11111111\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nConven\u00e7\u00e3o\n\nDestino *\nConven\u00e7\u00e3o MI e Melissa\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipar da conven\u00e7\u00e3o MI, Feira BF Show e Conven\u00e7\u00e3o Melissa \n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/11\/1111 11:11\n\nData e hora de retorno *\n11\/11\/1111 11:11\n\nCPF do passageiro *\n020.055.670-35\n\nRG do passageiro *\n4105336327\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPrograma\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nIda S\u00e3o Paulo 16\/05 - Anderson Varela Lazzaretti, Martim Luis Crema, Sandro Alberto Dos Santos Braido, Paulo Ricardo Correa de Almeida e Diego Covi de Souza\n\n\n\n17 \u00e0 21 de maio - S\u00e3o Paulo - Conven\u00e7\u00e3o MI e feira BF Show - Diego Covi e Paulo Almeida - Sheraton ou Gran Estanplaza\n\nVolta S\u00e3o Paulo - Diego e Paulo - 21\/05\n\n\n\n17 \u00e0 18 de maio - S\u00e3o Paulo - Conven\u00e7\u00e3o MI - Sandro - Sheraton ou Gran Estanplaza\n\n17 \u00e0 19 de maio - S\u00e3o Paulo - Conven\u00e7\u00e3o MI e 1\u00ba dia de feira - Anderson e Martim - Sheraton ou Gran Estanplaza\n\n\n\nIda Rio de Janeiro 19\/05 - Anderson e Martim\n\n\n\n20 \u00e0 22 de maio - Rio de Janeiro - Conven\u00e7\u00e3o Melissa + Showroom Melissa - Lagune Barra Hotel\n\nVolta Rio de Janeiro - Anderson e Martim","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"281306"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n20\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFrancisco Fernando da Silva J\u00fanior\n\nData de nascimento\n23\/12\/1998\n\nNumero de contato\n(88) 996050847\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/04 a 23\/04\n\nDestino *\nFortaleza\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o do evento - Congresso nacional de gest\u00e3o de projetos\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n22\/04\/2025 08:00\n\nData e hora de retorno *\n23\/04\/2025 20:00\n\nCPF do passageiro *\n604.062.143-52\n\nRG do passageiro *\n60406214352\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nConsiderar os dois viajantes:\n\n\n\nViajante 01\n\nNome completo: Manoel Adiodato de Morais Neto\n\nCPF: 02714441347\n\nRG: 2004014075745\n\nData de Nascimento: 11\/06\/1988\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nRua: Vereador Joaquim Barreto Lima\n\nBairro: Ant\u00f4nio Carlos Belchior\n\nCidade\/Estado: Sobral\/Cear\u00e1\n\nCep: 62053-770\n\nTelefone: (88) 996324653\n\nE-mail coorporativo : manol.neto@grendene.com.br\n\nBanco: Bradesco\n\nConta Corrente: 73986-3\n\nAg\u00eancia com digito: 458\n\n\n\nViajante 02. \n\n\n\nNome completo: Francisco Fernando da Silva J\u00fanior\n\nCPF: 60406214352\n\nRG: 60406214352\n\nData de Nascimento: 23\/12\/1998\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nRua: Rua Lindolfo de Souza de Albuquerque, 56 ap404 \n\nBairro: Pedrinhas\n\nCidade\/Estado:  Sobral\n\nCep:65042-180\n\nTelefone: (88)996050847\n\nE-mail coorporativo : silva.junior@grendene.com.br\n\nBanco: Bradesco\n\nConta Corrente: 91800-8\n\nAg\u00eancia com digito: 458\n\n\n\nVerificar  a possibilidade de irmos no dia 21\/04 pois o evento come\u00e7a as 08hrs no dia 22\/04 e a volta no dia 24\/04\/2025 pois o evento acaba as 20:00 n\u00e3o ter\u00edamos onde deixar as malas","contacts":{"2412":{"id":"2412","title":"Fernando Junior","fulltitle":"Fernando Junior","slug":"fo9966","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:20:04","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 10:03:17","updated_by":"2412","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Fernando","middlename":"","lastname":"Junior","email":"silva.junior@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo9240","step":"tour","phone":"","cellphone":"88996050847","description":"","birthday":null,"code":"60406214352","fullname":"Fernando Junior","authorname":"JUNIOR, Fernando","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Fernando Junior","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13930213","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"279444"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJos\u00e9 Eduardo Dias da Ponte\n\nData de nascimento\n25\/09\/2001\n\nNumero de contato\n(88) 992252484\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n26\/04\/2025 a 01\/05\/2025\n\nDestino *\nRio de Janeiro\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no Evento Web Summit rIO 2025\n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nCompra de passagens a\u00e9reas\n\nData e hora de ida *\n26\/04\/2025 16:00\n\nData e hora de retorno *\n01\/05\/2025 12:00\n\nCPF do passageiro *\n061.835.823-44\n\nRG do passageiro *\n20160957979","contacts":{"2958":{"id":"2958","title":"Eduardo Ponte","fulltitle":"Eduardo Ponte","slug":"je3370","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:34","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 14:06:28","updated_by":"2958","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Eduardo","middlename":"","lastname":"Ponte","email":"eduardo.ponte@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je3370","step":"tour","phone":"","cellphone":"(88) 99225-2484","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Eduardo Ponte","authorname":"PONTE, Eduardo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Eduardo Ponte","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922447","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"279065"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n03\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nLauren Girardi Cristofoli\n\nData de nascimento\n09\/08\/1989\n\nNumero de contato\n(54) 999582622\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n07\/04\/2025 at\u00e9 09\/04\/2025\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no evento Agile Trends.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n07\/04\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n09\/04\/2025 22:00\n\nCPF do passageiro *\n022.952.350-14\n\nRG do passageiro *\n8097456852\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nO prazo inferior aos 21 dias \u00e9 de conhecimento do Leandro Rasia e tem aprova\u00e7\u00e3o do Sandro Braido.\n\nO motivo da solicita\u00e7\u00e3o com prazo inferior \u00e9 porque os ingressos ser\u00e3o concedidos por um fornecedor parceiro, que confirmou a participa\u00e7\u00e3o na sexta, dia 28\/03\/25, \u00e0s 17h.","contacts":{"3517":{"id":"3517","title":"Lauren Girardi Cristofoli","fulltitle":"Lauren Girardi Cristofoli","slug":"ln0992","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:24:36","created_by":"1","updated_at":"2025-05-10 05:59:44","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Lauren","middlename":"Girardi","lastname":"Cristofoli","email":"lauren.cristofoli@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ln0992","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Lauren Girardi Cristofoli","authorname":"CRISTOFOLI, Lauren Girardi","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Lauren Girardi Cristofoli","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1257753","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57286","avatar":[]}},"id":"276669"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n02\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nCleber Balbinot\n\nData de nascimento\n24\/10\/1986\n\nNumero de contato\n(54) 996977654\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/04\/2025 a 11\/04\/2025\n\nDestino *\nSouth Summit POA\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24752445\n\nObjetivo e justificativa\nDeslocamento e hospedagem para o evento South Summit POA\n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/04\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n11\/04\/2025 09:00\n\nCPF do passageiro *\n010.524.440-67\n\nRG do passageiro *\n4093533042\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nDeslocamento e hospedagem para evento South Summit POA\n\nAtendimento da solicita\u00e7\u00e3o do ingresso para o envento: ATD-275515","contacts":{"5213":{"id":"5213","title":"Adriana Arnold de Mello","fulltitle":"Adriana Arnold de Mello","slug":"aa8757","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-09 05:03:07","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:05:14","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Adriana","middlename":"Arnold de","lastname":"Mello","email":"adriana.mello@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"aa8757","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Adriana Arnold de Mello","authorname":"MELLO, Adriana Arnold De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Adriana Arnold de Mello","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1267491","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"275519"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n11\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFernanda Leal Dal Bosco\n\nData de nascimento\n28\/07\/1983\n\nNumero de contato\n(54) 999454470\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n07\/06\/2025 at\u00e9 10\/06\/2025\n\nDestino *\nRiva Del Garda\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24680004\n\nObjetivo e justificativa\nObjetivo: Participar da 10\u00aa Conven\u00e7\u00e3o Global de Vendas. Justificativa: estreitar o relacionamento com os clientes, participando ativamente das reuni\u00f5es relacionadas \u00e0 nova ferramenta de for\u00e7a de vendas da exporta\u00e7\u00e3o, que foi lan\u00e7ada no ano passado. Atualmente, estamos conduzindo a segunda fase do projeto, buscando aprimorar ainda mais os processos.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n07\/06\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n10\/06\/2025 11:00\n\nCPF do passageiro *\n000.582.990-92\n\nRG do passageiro *\n5080599516","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"275425"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n11\/04\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAnderson Varela Lazzaretti\n\nData de nascimento\n15\/01\/1990\n\nNumero de contato\n(54) 991111446\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n07\/06\/2025 at\u00e9 10\/06\/2025\n\nDestino *\nRiva Del Garda\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24680004\n\nObjetivo e justificativa\nObjetivo: Participar da 10\u00aa Conven\u00e7\u00e3o Global de Vendas. Justificativa: estreitar o relacionamento com os clientes, participando ativamente das reuni\u00f5es relacionadas \u00e0 nova ferramenta de for\u00e7a de vendas da exporta\u00e7\u00e3o, que foi lan\u00e7ada no ano passado. Atualmente, estamos conduzindo a segunda fase do projeto, buscando aprimorar ainda mais os processos.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n07\/06\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n10\/06\/2025 11:00\n\nCPF do passageiro *\n020.055.670-35\n\nRG do passageiro *\n4105336327","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"275416"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFRANCIVALDO BRITO RODRIGUES\n\nData de nascimento\n15\/10\/1981\n\nNumero de contato\n(88) 994631212\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n21\/04 a 26\/04\n\nDestino *\nFarroupilha\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nObjetivo e justificativa\nAtividades em Porot Alegre e Farroupilha juntamente com a gest\u00e3o da TI\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n21\/04\/2025 00:00\n\nData e hora de retorno *\n26\/04\/2025 16:10\n\nCPF do passageiro *\n911.163.093-00\n\nRG do passageiro *\n99031044327\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem dever\u00e1 ocorrer dia 21\/04 onde terei uma pernoite em Porto Alegre, irei dia 22\/04 para a NEOEP e para Meta indo para Farroupilha (poder\u00e1 ser de \u00f4nibus ou verificar se tem programa\u00e7\u00e3o de transporte de POA x Farroupilha para o dia 22\/04). Reserva de hotel (preferencia Di Capri em Farroupilha) e translado Hotel x Grendene \/ Grendene x Hotel e viagem dia 26\/04 at\u00e9 as 16:00 horas verificando os voos com menos escalas.\n\n\n\nResumo\n\n\n\nAdiantamento de viagem\n\n\n\nTransporte casa x rodovi\u00e1ria Sobral\n\nPassagem Sobral x Fortaleza (Leito)\n\nTransporte Rodovi\u00e1ria Fortaleza x Aeroporto Fortaleza\n\nV\u00f4o Fortaleza x POA\n\nHospedagem POA\n\nTranslado POA x Farroupilha \n\nHotel Farroupilha \n\nTransporte hotel x grendene em Farroupilha\n\nVoo saindo por Caxias\n\nTransporte Aeroporto Fortaleza x rodovi\u00e1ria Fortaleza\n\nPassagem  Fortaleza x Sobral (Leito)\n\nTransporte rodovi\u00e1ria sobral x casa\n\nVerificar se precisarei pernoitar em Fortaleza por causa do hor\u00e1rio de chegada do voo","contacts":{"1998":{"id":"1998","title":"Francivaldo Brito Rodrigues","fulltitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","slug":"fo1510","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:18:57","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 05:32:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Francivaldo","middlename":"Brito","lastname":"Rodrigues","email":"francivaldo.rodrigues@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo1510","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Francivaldo Brito Rodrigues","authorname":"RODRIGUES, Francivaldo Brito","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13552132","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72474","avatar":[]}},"id":"273596"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAlex Costa Soares\n\nData de nascimento\n09\/11\/2000\n\nNumero de contato\n(85) 996435387\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n26\/03\/2025 - 28\/03\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento RH Sobral Modulo Corpia Revis\u00e3o De Acesso\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n26\/03\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/03\/2025 15:00\n\nCPF do passageiro *\n605.648.443-22\n\nRG do passageiro *\n20075429688\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nTreinamento RH Sobral Modulo Corpia Revis\u00e3o De Acesso","contacts":{"3975":{"id":"3975","title":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","fulltitle":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","slug":"mo0218","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:12","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:56:30","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Murillo","middlename":"Henrique Melo Ferreira","lastname":"Campos","email":"murillo.campos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"mo0218","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","authorname":"CAMPOS, Murillo Henrique Melo Ferreira","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"259","costcenter":{"id":"259","title":"21750005","fulltitle":"21750005","slug":"21750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:58:16","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:58:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"1","businessunit":{"id":"1","title":"Fortaleza","fulltitle":"Fortaleza","slug":"fortaleza","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:16","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"25184949","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":null,"phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"271764"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMurillo Henrique Melo Ferreira Campos\n\nData de nascimento\n04\/08\/1997\n\nNumero de contato\n(17) 997116087\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n26\/03\/2025 - 28\/08\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento RH Sobral Modulo Corpia Revis\u00e3o De Acessos\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n26\/03\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/03\/2025 15:00\n\nCPF do passageiro *\n369.094.868-11\n\nRG do passageiro *\n38434172x\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nTreinamento RH Sobral Modulo Corpia Revis\u00e3o De Acessos","contacts":{"3975":{"id":"3975","title":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","fulltitle":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","slug":"mo0218","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:12","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:56:30","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Murillo","middlename":"Henrique Melo Ferreira","lastname":"Campos","email":"murillo.campos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"mo0218","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","authorname":"CAMPOS, Murillo Henrique Melo Ferreira","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Murillo Henrique Melo Ferreira Campos","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"259","costcenter":{"id":"259","title":"21750005","fulltitle":"21750005","slug":"21750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:58:16","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:58:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"1","businessunit":{"id":"1","title":"Fortaleza","fulltitle":"Fortaleza","slug":"fortaleza","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:16","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"25184949","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":null,"phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"271760"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n17\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndre Felipe Grehs\n\nData de nascimento\n27\/07\/1978\n\nNumero de contato\n(54) 992070039\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n01\/04\/2025 a 03\/04\/2025\n\nDestino *\nSao Paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o do evento GOOGLE CLOUD EBC BRASIL, tem como objetivo adquirir conhecimentos e pr\u00e1ticas que possibilitem a redu\u00e7\u00e3o de custos na infraestrutura e servi\u00e7os do Google Cloud Platform (GCP), otimizando recursos e melhorando a efici\u00eancia financeira da empresa.\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n01\/04\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n03\/04\/2025 20:00\n\nCPF do passageiro *\n945.517.820-68\n\nRG do passageiro *\n8066612998\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViajante adicional:\n\n\n\nLuciano Machado: \n\nCPF 950.878.690-68 \n\nRG RG5032790684 \n\nData nascimento: \n\nAnexos\nVolta_SP_03-03-25..png\nIda_SP_01-03-25..png","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"271188"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n21\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMartim Luis Crema\n\nData de nascimento\n01\/03\/1982\n\nNumero de contato\n(54) 991602150\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/04 at\u00e9 11\/04\n\nDestino *\nPorto Alegre\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o do evento South Summit\n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/04\/2025 06:45\n\nData e hora de retorno *\n11\/04\/2025 20:00\n\nCPF do passageiro *\n000.983.010-39\n\nRG do passageiro *\n3070952241\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nSolicitar tamb\u00e9m o transporte da Grendene at\u00e9 o local do evento em Porto Alegre.","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"270786"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n21\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAnderson Varela Lazzaretti\n\nData de nascimento\n15\/01\/1990\n\nNumero de contato\n(54) 991111446\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n27\/04 \u00e0 30\/04\n\nDestino *\nRio de Janeiro\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no evento Web Summit\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n27\/04\/2025 10:00\n\nData e hora de retorno *\n30\/04\/2025 21:00\n\nCPF do passageiro *\n020.055.670-35\n\nRG do passageiro *\n4105336327","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"270781"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndr\u00e9 Felipe Grehs\n\nData de nascimento\n27\/07\/1978\n\nNumero de contato\n(54) 992070039\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n25\/05\/2025 a 31\/05\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n3) Bem de Projeto: Selecionar esse campo quando a viagem por ser custeado por um projeto em andamento na f\u00e1brica.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento da obra do Backbone da unidade de Sobral e demandas t\u00e9cnicas do time de infraestrutura.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n25\/05\/2025 08:00\n\nData e hora de retorno *\n31\/05\/2025 14:00\n\nCPF do passageiro *\n945.517.820-68\n\nRG do passageiro *\n8066612998\n\nObserva\u00e7\u00f5es\n25\/05\/25: Sa\u00edda de Caxias do Sul, com destino a Fortaleza (sa\u00edda 12:15 Caxias - chegada 18:50) fortaleza\n\n25\/05\/225: Transporte Grendene do aeroporto ao Hospital Fortaleza\n\n25\/05\/25: Pernoite Fortaleza\n\n \n\n26\/05\/25: Transporte Grendene do Hotel FOR para a fabrica FOR\n\n26\/05\/25: Visita Fabrica Fortaleza, hor\u00e1rio comercial\n\n26\/05\/25: transporte Grendene FOR para rodovi\u00e1ria (16:15)\n\n26\/05\/25: Deslocamento Fortaleza para Sobral - \u00d4nibus Leito Guanabara, sa\u00edda: 17:00 - chegada 20:56\n\n26\/05\/25: Deslocamento rodovi\u00e1ria Sobral para Hotel Sobral.\n\n \n\n26\/05\/25 a 30\/05\/2025 - Estadia Sobral\n\n27\/05\/25 a 30\/05\/2025 - Visitas fabricas hor\u00e1rio comercial\n\n \n\n30\/05\/25: Deslocamento Sobral para Fortaleza - \u00d4nibus Leito Guanabara, sa\u00edda: 19:00 - 23:10 Chegada Fortaleza\n\n31\/05\/24: Deslocamento de Fortaleza para Caxias do SUL - Voo Azul, sa\u00edda: 03:15 - 10:00 Caxias do Sul\n\n \n\nJustificativas:\n\n \n\nAndr\u00e9 Felipe Grehs\n\nAcompanhamento de obra do Backbone de Sobral\n\nReunioes com time de Gest\u00e3o infraestrutura de Sobral (Projetos 2025)\n\nConversa com gestores das localidades sobre projetos 2025\n\n \n\nMateus Bohnenberger\n\n \n\nAcompanhamento t\u00e9cnico da migra\u00e7\u00e3o do ambiente de telefonia das unidades do Crato e Sobral\n\nAcompanhamento t\u00e9cnico de obra do Backbone de Sobral\n\nVerifica\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o do RFID na unidade\n\n\n\nBEM dos projetos:\n\n221489 - Backbone Farroupilha\n\n301379 - Refresh telefonia","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"270702"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nCamila Cunha Rocha Sampaio\n\nData de nascimento\n25\/09\/1997\n\nNumero de contato\n(98) 987690857\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n24\/03\/2025 \u00e0 28\/03\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n40750005\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento de Comunica\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 ministrado pelo Leandro Rasia em Sobral na semana do dia 25\/03.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n22\/03\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n614.333.623-76\n\nRG do passageiro *\n048381462013-8\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nTreinamento de Comunica\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 ministrado pelo Leandro Rasia em Sobral na semana do dia 25\/03.","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"269446"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nIanny Alves Teixeira\n\nData de nascimento\n15\/02\/2003\n\nNumero de contato\n(85) 992573605\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nDe 24\/03\/2025 \u00e0 28\/03\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento de Comunica\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 ministrado pelo Leandro Rasia em Sobral na semana do dia 25\/03.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n23\/03\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/03\/2025 15:00\n\nCPF do passageiro *\n034.273.013-46\n\nRG do passageiro *\n20172467912\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nTreinamento de Comunica\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 ministrado pelo Leandro Rasia em Sobral na semana do dia 25\/03.","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"269429"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n10\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nTatiane Torres Da Silva\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n17\/03 a 21\/03\n\nDestino *\nUnidade Grendene Crato\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n17\/03\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n21\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n033.589.833-58\n\nRG do passageiro *\n2000098142225\n\nObserva\u00e7\u00f5es\n1. Tatiane Torres da Silva\n\nCPF:03358983358\n\nRG:2000098142225\n\n\n\n2. Andr\u00e9 Rocha Laurindo\n\nCPF: 02067910388\n\nRG: 2003010151490","contacts":{"15514":{"id":"15514","title":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","fulltitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","slug":"id6418","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-02 14:48:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:39:20","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Ingrynd","middlename":"Vasconcelos","lastname":"Loiola","email":"ingrynd.loiola@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"id6418","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","authorname":"LOIOLA, Ingrynd Vasconcelos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13931056","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"268256"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n07\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nGustavo Gobbato\n\nData de nascimento\n13\/02\/2001\n\nNumero de contato\n(54) 991315017\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n26\/03\/2025 a 27\/03\/2025\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no Evento TDC Summit\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n25\/03\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n27\/03\/2025 19:00\n\nCPF do passageiro *\n050.124.260-02\n\nRG do passageiro *\n1106504416","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"266396"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n28\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMarcia Kessler Karsburg\n\nData de nascimento\n09\/06\/1979\n\nNumero de contato\n(51) 992348034\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n11\/03\/2025 a 12\/03\/2025\n\nDestino *\nFarroupilha\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n1) Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nObjetivo e justificativa\nRepasse com os times da vertical de Engenharia de Dados e Analytics. \n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n11\/03\/2025 07:30\n\nData e hora de retorno *\n12\/03\/2025 17:30\n\nCPF do passageiro *\n963.147.020-20\n\nRG do passageiro *\n1068149754\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nA M\u00e1rcia estar\u00e1 em Porto Alegre e se deslocar\u00e1 para a unidade Farroupilha no dia 11\/03\/25 passando o dia todo na unidade e necessitando de hospedagem na noite do dia 11 para o dia 12, pois no dia 12\/03\/25 ela estar\u00e1 na unidade de Farroupilha novamente, se deslocando para Porto Alegre no final do dia.","contacts":{"2958":{"id":"2958","title":"Eduardo Ponte","fulltitle":"Eduardo Ponte","slug":"je3370","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:34","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 14:06:28","updated_by":"2958","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Eduardo","middlename":"","lastname":"Ponte","email":"eduardo.ponte@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je3370","step":"tour","phone":"","cellphone":"(88) 99225-2484","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Eduardo Ponte","authorname":"PONTE, Eduardo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Eduardo Ponte","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922447","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"266257"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nGabriel Ranzolin da Silveira\n\nData de nascimento\n04\/07\/1999\n\nNumero de contato\n(54) 996654166\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/03\/2025 at\u00e9 25\/03\/2025\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo - Galeria Melissa e Loja Rider Spaces Copan\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n2) Depto\/F\u00e1brica: Selecionar esse item quando a viagem for ser paga por um departamento ou f\u00e1brica solicitante.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n50% e 50%\n\nCentro de custo *\n50695024 e 50695314\n\nObjetivo e justificativa\nTroca dos firewalls e ajustes de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\n\nData e hora de ida *\n22\/03\/2025 12:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/03\/2025 18:00\n\nCPF do passageiro *\n047.120.140-59\n\nRG do passageiro *\n1115190579\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem para SP dia 22\/03 s\u00e1bado\n\n\n\nMelissa Domingo 23\/03 iniciamos 08:00 hs - loja abre 12:00 hs\n\n\n\nRider Segunda 24\/03 iniciamos 08:00 hs - loja abre 11:00 hs\n\n\n\nRetorno dia 25\/03 - final do dia\n\n\n\n\n\nDia 1)\n\n* Efetuar a troca f\u00edsica do Firewall da Loja Rider Spaces Copan\n\n* Ingressar os equipamentos no dom\u00ednio da Grendene\n\n* Ingressar com a conta do Active Directory da Loja\n\n* Remover usu\u00e1rio local da m\u00e1quina e do grupo de administradores do equipamento\n\n* Ingressar equipamentos no Netskope\n\n* Instruir usu\u00e1rios a como utilizar os computadores no novo modelo\n\n\n\nDia 2)\n\n* Efetuar a troca f\u00edsica do Firewall da galeria Melissa SP\n\n* Acompanhar ambiente p\u00f3s troca do firewall\n\n* Revisar se todos os equipamentos est\u00e3o no dom\u00ednio da Grendene e com as ferramentas de seguran\u00e7a","contacts":{"3930":{"id":"3930","title":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","fulltitle":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","slug":"ml1165","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:03","created_by":"1","updated_at":"2025-04-19 06:23:59","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Manoel","middlename":"Augusto Skorek dos","lastname":"Santos","email":"manoel.santos@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ml1165","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","authorname":"SANTOS, Manoel Augusto Skorek Dos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1234125","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57292","avatar":[]}},"id":"265794"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nManoel Augusto Skorek dos Santos\n\nData de nascimento\n12\/12\/1990\n\nNumero de contato\n(54) 992130340\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/03\/2025 at\u00e9 25\/03\/2025\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo - Galeria Melissa e Loja Rider Spaces Copan\n\nSelecione o centro de custo pagador *\n2) Depto\/F\u00e1brica: Selecionar esse item quando a viagem for ser paga por um departamento ou f\u00e1brica solicitante.\n\nPorcentagem do centro de custo *\n50% e 50%\n\nCentro de custo *\n50695024 e 50695314\n\nObjetivo e justificativa\nTroca dos firewalls e ajustes de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\n\nData e hora de ida *\n22\/03\/2025 12:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/03\/2025 18:00\n\nCPF do passageiro *\n026.040.400-42\n\nRG do passageiro *\n1094660311\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem para SP dia 22\/03 s\u00e1bado\n\n\n\nMelissa Domingo 23\/03 iniciamos 08:00 hs - loja abre 12:00 hs\n\n\n\nRider Segunda 24\/03  iniciamos 08:00 hs - loja abre 11:00 hs\n\n\n\nRetorno dia 25\/03 - final do dia\n\n\n\n\n\nDia 1) \n\n* Efetuar a troca f\u00edsica do Firewall da Loja Rider Spaces Copan \n\n* Ingressar os equipamentos no dom\u00ednio da Grendene\n\n* Ingressar com a conta do Active Directory da Loja\n\n* Remover usu\u00e1rio local da m\u00e1quina e do grupo de administradores do equipamento\n\n* Ingressar equipamentos no Netskope\n\n* Instruir usu\u00e1rios a como utilizar os computadores no novo modelo\n\n \n\nDia 2) \n\n* Efetuar a troca f\u00edsica do Firewall da galeria Melissa SP\n\n* Acompanhar ambiente p\u00f3s troca do firewall\n\n* Revisar se todos os equipamentos est\u00e3o no dom\u00ednio da Grendene e com as ferramentas de seguran\u00e7a","contacts":{"3930":{"id":"3930","title":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","fulltitle":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","slug":"ml1165","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:03","created_by":"1","updated_at":"2025-04-19 06:23:59","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Manoel","middlename":"Augusto Skorek dos","lastname":"Santos","email":"manoel.santos@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ml1165","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","authorname":"SANTOS, Manoel Augusto Skorek Dos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Manoel Augusto Skorek dos Santos","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1234125","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57292","avatar":[]}},"id":"265774"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDener Davi Sousa Lima\n\nData de nascimento\n01\/03\/1994\n\nNumero de contato\n(88) 997108522\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n27\/03\/2025 a 28\/03\/2025\n\nDestino *\nFortaleza-CE\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nVisita ao Espa\u00e7o NINNA HUB e Instituto Atl\u00e2ntico\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n27\/03\/2025 17:00\n\nData e hora de retorno *\n28\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n035.046.523-14\n\nRG do passageiro *\n20076580304\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nFavor, adicionar a colaboradora abaixo para a mesma viagem:\n\nKarla Andreza Pach\u00eaco de C\u00e9sero\n\nMatr\u00edcula: 13931416\n\nCPF: 063.755.253-90\n\nRG: 2007759234-9","contacts":{"5540":{"id":"5540","title":"Dener Davi Sousa Lima","fulltitle":"Dener Davi Sousa Lima","slug":"dr9785","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-08-10 16:20:11","created_by":"5292","updated_at":"2025-06-30 05:22:59","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Dener","middlename":"Davi Sousa","lastname":"Lima","email":"dener.lima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"dr9785","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Dener Davi Sousa Lima","authorname":"LIMA, Dener Davi Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Dener Davi Sousa Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924065","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"264096"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMaria Ivine Oliveira Nunes\n\nData de nascimento\n11\/07\/2003\n\nNumero de contato\n(88) 981639465\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n08 a 11 de Mar\u00e7o\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n40750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nVisita a Unidade de Sobral e Treinamento\/Evento com o Time\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n08\/03\/2025 17:20\n\nData e hora de retorno *\n11\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n614.735.333-09\n\nRG do passageiro *\n20183236496\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nCrato\/Sobral\n\nIda - 08\/03\/2025 - 17:20 - Poltrona 23\n\n \n\nSobral\/Crato\n\nVolta - 11\/03\/2025 - 17:00 - Poltrona 15 (Ao lado da Camila).","contacts":{"2958":{"id":"2958","title":"Eduardo Ponte","fulltitle":"Eduardo Ponte","slug":"je3370","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:34","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 14:06:28","updated_by":"2958","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Eduardo","middlename":"","lastname":"Ponte","email":"eduardo.ponte@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je3370","step":"tour","phone":"","cellphone":"(88) 99225-2484","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Eduardo Ponte","authorname":"PONTE, Eduardo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Eduardo Ponte","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922447","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"263884"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nCamila Cunha Rocha Sampaio\n\nData de nascimento\n25\/09\/1997\n\nNumero de contato\n(98) 987690857\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09 a 11 de Mar\u00e7o de 2025\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n40750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nVisita a Unidade de Sobral e Treinamento\/Evento com o Time\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/03\/2025 13:00\n\nData e hora de retorno *\n11\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n614.333.623-76\n\nRG do passageiro *\n0483814620138\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nCamila\/Ianny- Fortaleza\n\n09\/03\/2025 - Hor\u00e1rio: 13:00 - Poltrona Ianny 23 - Poltrona Camila 24\n\n \n\nVolta de Camila - Crato\n\n11\/03\/2025 - Hor\u00e1rio: 17:00 - Poltrona Camila 16 - Poltrona Ivine 15","contacts":{"2958":{"id":"2958","title":"Eduardo Ponte","fulltitle":"Eduardo Ponte","slug":"je3370","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:34","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 14:06:28","updated_by":"2958","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Eduardo","middlename":"","lastname":"Ponte","email":"eduardo.ponte@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je3370","step":"tour","phone":"","cellphone":"(88) 99225-2484","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Eduardo Ponte","authorname":"PONTE, Eduardo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Eduardo Ponte","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922447","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"263859"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nIanny Alves Teixeira\n\nData de nascimento\n15\/02\/2003\n\nNumero de contato\n(85) 992573605\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09 a 11 de Mar\u00e7o\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nVisita a Unidade de Sobral e Treinamento\/Evento com o Time\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/03\/2025 13:00\n\nData e hora de retorno *\n11\/03\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n034.273.013-46\n\nRG do passageiro *\n2017246791-2","contacts":{"2958":{"id":"2958","title":"Eduardo Ponte","fulltitle":"Eduardo Ponte","slug":"je3370","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:34","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 14:06:28","updated_by":"2958","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Eduardo","middlename":"","lastname":"Ponte","email":"eduardo.ponte@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je3370","step":"tour","phone":"","cellphone":"(88) 99225-2484","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Eduardo Ponte","authorname":"PONTE, Eduardo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Eduardo Ponte","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922447","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"263852"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDaiane Cristina Robetti\n\nData de nascimento\n09\/11\/1986\n\nNumero de contato\n(54) 996080118\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n16\/03 21\/03\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n24493003\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAtividades relacionadas ao Projeto Ciclo de Vida das Ferramentas - Elimina\u00e7\u00e3o de Ferramentas Bem 301356\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n16\/03\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n21\/03\/2025 08:00\n\nCPF do passageiro *\n010.507.600-77\n\nRG do passageiro *\n2089316786\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nAtividades relacionadas ao Projeto Ciclo de Vida das Ferramentas - Elimina\u00e7\u00e3o de Ferramentas Bem 301356.\n\nVerificar o processo de elimina\u00e7\u00e3o com as F\u00e1bricas e o PPCP.","contacts":{"6234":{"id":"6234","title":"Daiane Cristina Robetti","fulltitle":"Daiane Cristina Robetti","slug":"de5092","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-09-02 05:05:04","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:49:50","updated_by":"6234","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Daiane","middlename":"Cristina","lastname":"Robetti","email":"daiane.robetti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"de5092","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Daiane Cristina Robetti","authorname":"ROBETTI, Daiane Cristina","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Daiane Cristina Robetti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1268127","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"263509"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n14\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nDaniel Cosseti Coelho\n\nData de nascimento\n11\/11\/1111\n\nNumero de contato\n(11) 111111111\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nIda dia 16\/03 com retorno em 21\/03 manh\u00e3\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\nimobilizado \n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n16\/03\/2025 00:00\n\nData e hora de retorno *\n21\/03\/2025 10:00\n\nCPF do passageiro *\n052.522.014-39\n\nRG do passageiro *\n2658126\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem a unidade de Sobral-CE juntamente com alguns profissionais de Infra de Farroupilha para acompanhamento de projetos e demandas atendidas assim como conhecer todo o processo Fabril e de TI inloco.\n\n\r\n\u00cdtem\tDescri\u00e7\u00e3o\n\r\nProjetos: Backbone Sobral \t- Acompanhamento do projeto em todas areas em que haver\u00e1 atividades asism como realizar acompanhamento das a\u00e7\u00f5es com todo o time de infra e projetos.\n\r\nCFTV Sobral - \tRevis\u00e3o no formato de utiliza\u00e7\u00e3o do sistema de CFTV Patrimonial em Sobral e sugerir melhorias no formato de vigilancia\n\r\nBarberan\t- Validar atual disposi\u00e7\u00e3o dos equipamentos fisicos e avaliar\/sugerir melhorias\n\r\nMonitoramento Processo Fabril -\tAcompanhamento e valida\u00e7\u00e3o do processo de homologa\u00e7\u00e3o das cameras e melhor entendimento das necessidades junto aos solicitantes locais.\n\r\nProjetos automa\u00e7\u00e3o -\tRealizar reuni\u00e3o junto com o time de automa\u00e7\u00e3o para validar os projetos em curso e os demais que est\u00e3o por vir para identificar melhorias na infra e entender como podemos antecipar demandas.\n\r\nDocas de Carregamento\t- Validar processo rotina dos leitores que capturam as fotos dos codigos de barras e ap\u00f3s tranfere para o servidor a fim de auditoria.\n\r\nProjeto Transfer\u00eancia Site 3 -\tAcompanhar atividades relacionadas ao mooving de servidores, redes e demais servi\u00e7os. Valida\u00e7\u00e3o de todo o ambiente e infraestrutura.\n\r\nProjeto RFID\t- Acompanhar processo relacionado aos erros reportados.\n\r\nProjeto monitoramento robos\t- Analisar o que diz respeito ao projetos de monitoramento de robos do time de automa\u00e7\u00e3o e identificar melhorias no ambiente de servidores e BD criados com o time de Infra.\n\r\nProjeto: Readequa\u00e7\u00e3o Aps Fab3 - \tAcompanhar processo de reposicionamento dos Aps na Fab3 junto as equipes.\n\r\nProjeto: Melhorias Aps Fab5 -\tAcompanhar atividades relacionadas as melhorias na infra da Fab5\n\r\nEntrevista com Time de Sistemas\t- Alinhamentos de projetos e demandas futuras junto aos times de TI Manufatura.\n\r\nReuni\u00f5es de gest\u00e3o com time local de infra\t- Reuni\u00e3o individual de gest\u00e3o com os profissionais de Infra local para identificar melhorias e feedback.\n\r\nProcesso produtivo\t - Conhecer processo produtivo de todas as fabricas em Sobral para melhor entendimento de demandas junto ao time Farroupilha.\n\r\nMelhorias Wifi Externo\t- Acompanhamento e valida\u00e7\u00e3o das melhorias para wifi nas areas externas.\n\r\n\n\nParticipantes - Imobilizar\nDaniel Cossetti Coelho - &nbsp;BEM 221489\nJoel Rigatti - BEM 301228\nCaroline Bernardes - &nbsp;BEM 221489","contacts":{"7554":{"id":"7554","title":"Caroline Bernardes Sosa","fulltitle":"Caroline Bernardes Sosa","slug":"ce5633","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-08-02 05:07:42","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:16:44","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Caroline","middlename":"Bernardes","lastname":"Sosa","email":"caroline.sosa@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ce5633","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Caroline Bernardes Sosa","authorname":"SOSA, Caroline Bernardes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Caroline Bernardes Sosa","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1268713","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"260703"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n14\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nLauro Cesar Braga Chaves\n\nData de nascimento\n12\/09\/1988\n\nNumero de contato\n(88) 997136005\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n17\/02\/2025 - 20\/02\/2025\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n21010161\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nImplanta\u00e7\u00e3o Sistema Integrado de Requisi\u00e7\u00f5es\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n17\/02\/2025 13:00\n\nData e hora de retorno\n20\/02\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro\n036.075.743-08\n\nRG do passageiro\n2001012018650","contacts":{"3565":{"id":"3565","title":"Lauro Cesar Braga Chaves","fulltitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","slug":"lo5803","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"1","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:24:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:50:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Lauro","middlename":"Cesar Braga","lastname":"Chaves","email":"lauro.chaves@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"lo5803","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Lauro Cesar Braga Chaves","authorname":"CHAVES, Lauro Cesar Braga","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13819549","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2799","avatar":[]}},"id":"259024"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nWillian Martins Magalh\u00e3es\n\nData de nascimento\n21\/07\/1998\n\nNumero de contato\n(88) 999344403\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n17\/02\/2025 - 20\/02\/2025\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n21010161\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nImplanta\u00e7\u00e3o Sistema Integrado de Requisi\u00e7\u00f5es\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n17\/02\/2025 13:00\n\nData e hora de retorno *\n20\/02\/2025 17:00\n\nCPF do passageiro *\n604.276.643-06\n\nRG do passageiro *\n2009098134170\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNome completo: Willian Martins Magalh\u00e3es\n\nCPF: 604.276.643-06\t\n\nRG:2009098134170\n\nData de Nascimento: 21\/07\/1998\n\nNacionalidade: Brasileiro\n\nRua: Coronel Diogo Gomes, 999, Apartamento 02\n\nBairro: Centro\n\nCidade\/Estado: Sobral-CE \n\nCep: 62010-150\n\nTelefone: (88) 9 9934-4403\n\nE-mail: martins.magalhaes@grendene.com.br\n\nBanco: Banco 02360 . Nu Pagamentos S.A - Institui\u00e7\u00e3o de Pagamento\n\nConta Corrente: 25087070-3\n\nAg\u00eancia com digito: 0001\n\n-----------------------------------------------------------\n\nData: 17\/02\/2025 at\u00e9 20\/02\/2025\n\nCentro de Custo: 21010161","contacts":{"7764":{"id":"7764","title":"Willian Martins Magalhaes","fulltitle":"Willian Martins Magalhaes","slug":"wn7879","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-09-15 05:34:13","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 06:15:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Willian","middlename":"Martins","lastname":"Magalhaes","email":"martins.magalhaes@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"wn7879","step":"tour","phone":"","cellphone":null,"description":null,"birthday":null,"code":null,"fullname":"Willian Martins Magalhaes","authorname":"MAGALHAES, Willian Martins","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Willian Martins Magalhaes","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927293","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"258955"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n12\/02\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nJos\u00e9 Wagner de Lima\n\nData de nascimento\n12\/12\/1978\n\nNumero de contato\n(88) 992424537\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n13 a 15\/02\/2025\n\nDestino\nSobral\n\nCentro de custo\n40750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o de Evento de Abertura da Universidade Grendene\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNecess\u00e1rio apenas a antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devido os demais itens como viagem e reserva de hotel terem sido encaminhados todos pelo RH da unidade (Viagem de toda a gest\u00e3o da unidade).","contacts":{"2889":{"id":"2889","title":"Wagner Lima","fulltitle":"Wagner Lima","slug":"je0401","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:40:06","updated_by":"2889","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wagner","middlename":"","lastname":"Lima","email":"wagnerlima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je0401","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wagner Lima","authorname":"LIMA, Wagner","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wagner Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1053572","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"44631","avatar":[]}},"id":"258896"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n17\/02\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nData de nascimento\n08\/02\/1991\n\nNumero de contato\n(88) 993196489\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n19\/02 \u00e0 22\/02\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nBenchmarking com industrias e visita a hub de inova\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n19\/02\/2025 18:00\n\nData e hora de retorno *\n22\/02\/2025 09:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nComprar as passagens para as pessoas abaixo tamb\u00e9m:\n\n\n\nTatiane Torres da Silva\n\nCPF: 03358983358\n\nRG: 2000098142225\n\n\n\nTarciso Pedroso\n\nCPF 70516740059\n\nRG 7059469408\n\n\n\n*Para o Tarciso, verificar a viagem de retorno dele para Farroupilha.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"257099"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n28\/03\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nANTONIO DECYO AZEVEDO BENDOR\n\nData de nascimento\n10\/05\/1989\n\nNumero de contato\n(99) 997136995\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n5\n\nDestino *\nFarroupilha e POA\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nO Neo Summit \u00e9 um evento exclusivo da Neo, onde s\u00e3o convidados profissionais do mercado e clientes para estarem a frente dos desafios e por dentro das tend\u00eancias de Supply Chain Planning e APS.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n30\/03\/2025 07:00\n\nData e hora de retorno *\n04\/04\/2025 20:00\n\nCPF do passageiro *\n027.375.653-24\n\nRG do passageiro *\n02737565324\n\nObserva\u00e7\u00f5es\n1 - Comprar tamb\u00e9m para Ant\u00f4nio Leonardo Fernandes Sousa Bento.\n\n\n\n2 - Carro para ir \u00e0 Porto Alegre dia 2 a tarde; \n\n3 - Dormir dia 2 e 3 em Porto Alegre;","contacts":{"333":{"id":"333","title":"Antonio Decyo Azevedo Bendor","fulltitle":"Antonio Decyo Azevedo Bendor","slug":"ao1089","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:15","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Decyo Azevedo","lastname":"Bendor","email":"decyo.bendor@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1089","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Decyo Azevedo Bendor","authorname":"BENDOR, Antonio Decyo Azevedo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Decyo Azevedo Bendor","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13725399","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72214","avatar":[]}},"id":"256800"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nTarciso Pedroso\n\nData de nascimento\n21\/01\/1976\n\nNumero de contato\n(54) 981174921\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n16\/02\/2025 a 22\/02\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nViagem de Farroupilha para Sobra para realizar o planejamento junto com a equipe para 2025 e realizar visitas a empresas de Hub inova\u00e7\u00e3o junto ao time de Manufatura.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n16\/02\/2025 05:00\n\nData e hora de retorno *\n22\/02\/2025 04:00\n\nCPF do passageiro *\n705.167.400-59\n\nRG do passageiro *\n7059469408\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem de Farroupilha para Sobra para realizar o planejamento junto com a equipe para 2025 e realizar visitas a empresas de Hub inova\u00e7\u00e3o junto ao time de Manufatura.\n\nAnexos\nViagem_dia_1602_2202_Tarciso.xlsx","contacts":{"4854":{"id":"4854","title":"Tarciso Pedroso","fulltitle":"Tarciso Pedroso","slug":"to0101","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:30:03","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 13:18:00","updated_by":"4854","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Tarciso","middlename":"","lastname":"Pedroso","email":"tarciso@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"to0101","step":"tour","phone":"","cellphone":"+5554981174921","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Tarciso Pedroso","authorname":"PEDROSO, Tarciso","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Tarciso Pedroso","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1190251","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"59785","avatar":[]}},"id":"251214"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n31\/01\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nData de nascimento\n08\/02\/1991\n\nNumero de contato\n(88) 993196489\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/02\/2025 \u00e0 15\/02\/2025\n\nDestino *\nCrato\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do time + Entrega da 2\u00aa Fase do Projeto de Formula\u00e7\u00e3o de EVA\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/02\/2025 01:00\n\nData e hora de retorno *\n15\/02\/2025 18:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nFavor planejar a viagem para o PO \n\nFelix Rodrigues Lopes Neto\n\nCPF: 019724843-89\n\nRG: 2002031039488","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"250398"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nKarla Andreza Pach\u00eaco de C\u00e9sero\n\nData de nascimento\n25\/07\/1999\n\nNumero de contato\n(88) 988587715\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n25\/01\/2025\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nEvento de Automa\u00e7\u00f5es inteligentes com a linguagem de programa\u00e7\u00e3o Python para desenvolvimentos, com o objetivo de melhorias e otimiza\u00e7\u00e3o das automa\u00e7\u00f5es\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n25\/01\/2025 01:00\n\nData e hora de retorno *\n25\/01\/2025 14:00\n\nCPF do passageiro *\n063.755.253-90\n\nRG do passageiro *\n20077592349\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nEvento gratuito em Fortaleza, sem necessidade de hospedagem e ingresso","contacts":{"13185":{"id":"13185","title":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","fulltitle":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","slug":"ka4144","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-04-17 05:38:39","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:47:52","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Karla","middlename":"Andreza Pacheco de","lastname":"Cesero","email":"karla.cesero@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ka4144","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","authorname":"CESERO, Karla Andreza Pacheco De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Karla Andreza Pacheco de Cesero","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13931416","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"249868"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n17\/01\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFRANCIVALDO BRITO RODRIGUES\n\nData de nascimento\n15\/10\/1981\n\nNumero de contato\n(88) 994631212\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/02 a 14\/02\n\nDestino *\nFarroupilha \n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nApresenta\u00e7\u00e3o da SAP para o projeto Assessment ERP\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/02\/2025 00:00\n\nData e hora de retorno *\n14\/02\/2025 23:55\n\nCPF do passageiro *\n911.163.093-00\n\nRG do passageiro *\n99031044327\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nincluir no bem do projeto  Assessment ERP","contacts":{"1998":{"id":"1998","title":"Francivaldo Brito Rodrigues","fulltitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","slug":"fo1510","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:18:57","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 05:32:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Francivaldo","middlename":"Brito","lastname":"Rodrigues","email":"francivaldo.rodrigues@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo1510","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Francivaldo Brito Rodrigues","authorname":"RODRIGUES, Francivaldo Brito","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13552132","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72474","avatar":[]}},"id":"249481"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n30\/12\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nJos\u00e9 Anderson Ponte Prado\n\nData de nascimento\n08\/11\/2002\n\nNumero de contato\n(88) 993184182\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n05\/01\/2025\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n24570004\n\nPorcentagem do centro de custo\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nMelissale\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\nAluguel de carro\n\nData e hora de ida\n05\/01\/2025 14:00\n\nData e hora de retorno\n11\/01\/2025 14:00\n\nCPF do passageiro\n627.369.883-02\n\nRG do passageiro\n2017136072-3\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem a ser realizada no domingo do dia 05 de janeiro, se poss\u00edvel saida de Sobral pela tarde. Volta dia 11\/01 (s\u00e1bado) se poss\u00edvel sa\u00edda de Fortaleza tamb\u00e9m pela tarde. \n\n\n\n\n\nOBS: Solicito motorista nos deslocamentos Casa-Rodovi\u00e1ria e Rodoviaria-Casa para volta) \n\nOBS2:Solicito transporte Empresa-Hotel, Hotel Empresa em todos os dias \u00fateis durante a viagem (Dias 6,7,8,9 e 10).\n\nOBS3: Solicito transporte tamb\u00e9m ao chegar em Fortaleza (Rodoviaria - Hotel na ida e Hotel - Rodoviaria na volta)","contacts":{"3089":{"id":"3089","title":"Jose Anderson Ponte Prado","fulltitle":"Jose Anderson Ponte Prado","slug":"je8574","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:57","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:47:45","updated_by":"3089","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Jose","middlename":"Anderson Ponte","lastname":"Prado","email":"jose.prado@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je8574","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Jose Anderson Ponte Prado","authorname":"PRADO, Jose Anderson Ponte","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Jose Anderson Ponte Prado","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924068","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"244680"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/12\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nJos\u00e9 Wagner de Lima\n\nData de nascimento\n12\/12\/1978\n\nNumero de contato\n(88) 992424537\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n04\/02 a 08\/02\/2025\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n21750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento equipe local juntamente com visita da Coordena\u00e7\u00e3o e Equipe de Redes a unidade de Fortaleza.\n\nSelecione os itens desejados\nCompra de passagens a\u00e9reas\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n04\/02\/2025 00:55\n\nData e hora de retorno\n08\/02\/2025 02:50\n\nCPF do passageiro\n822.080.853-53\n\nRG do passageiro\n96029247262\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nViagem no dia 4 de fevereiro e retornando no dia 8 de fevereiro.\n\r\nHospedagem dos dias 04 a 7\/02\/2025 devido o Voo ser as 02:50 do dia 08 necess\u00e1rio a di\u00e1ria para o dia 07\/02 (Total 4 Di\u00e1rias).\n\nAnexos\nPassagem_Ida_Volta.png","contacts":{"2889":{"id":"2889","title":"Wagner Lima","fulltitle":"Wagner Lima","slug":"je0401","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:40:06","updated_by":"2889","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wagner","middlename":"","lastname":"Lima","email":"wagnerlima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je0401","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wagner Lima","authorname":"LIMA, Wagner","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wagner Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1053572","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"44631","avatar":[]}},"id":"244204"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n02\/01\/2025\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndr\u00e9 Felipe Grehs\n\nData de nascimento\n27\/07\/1978\n\nNumero de contato\n(54) 992070039\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n02\/02\/2025 a 08\/02\/2025\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\nTI\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nVisita dos novos analistas de redes as unidades do NE\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n02\/02\/2025 13:50\n\nData e hora de retorno *\n08\/02\/2025 02:35\n\nCPF do passageiro *\n945.517.820-68\n\nRG do passageiro *\n8066612998\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPreciso do adiantamento de Viagem tamb\u00e9m:\n\n\n\nBanco: Bradesco\n\nAgencia: 1775\n\nConta corrente: 39976-0\n\n\n\nReservas adicionais:\n\n\n\nPrisciele Santos Silvestri Moreira\n\nData de nascimento: 05\/10\/1990\n\nCPF: 023.832.030-84\n\nRG: 2108876174\n\n\n\nDados banc\u00e1rios:\n\nAg\u00eancia: 2869\n\nConta corrente: 60147 - 0\n\n \n\n\n\nNome: Mateus Bohnenberger\n\nData de nascimento: 04\/04\/2000\n\nBanco: Bradesco\n\nCPF: 045.702.880-73\n\nRG: 7111944381\n\n\n\nDados banc\u00e1rios:\n\nBanco: Bradesco\n\nAg\u00eancia: 1651\n\nConta corrente: 20770-5\n\n\n\nRoteiro:\n\n\n\nDeslocamento a\u00e9reo: Sa\u00edda de Caxias no dia 02\/02\/2025 a tarde, com destino a Crato (Voo GOL G3 1587 | 13:50 \/ 01:35)\n\nEstadia: Em Crato do 02\/02 a 04\/02\n\n\n\nDeslocamento: Sa\u00edda de Crato a Fortaleza em 05\/02 (a\u00e9reo) -  (Voo AZUL 2721 | 00:55 - 02:10)\n\nEstadia: Fortaleza na madrugada do dia 05\/02 e deslocamento a Grendene Fortaleza (manha as 10:00hs)\n\n\n\nDeslocamento: De Fortaleza na tarde do dia 05\/02, as 17:00hs (leito), a Sobral (Guanabara 17:00 \/ 21:10)\n\nEstadia: Em Sobral do dia 05\/02 at\u00e9 07\/02\n\n\n\nDeslocamento: De Sobral do dia 07\/02 final de tarde (Leito) - (Guanabara 19:00 \/ 22:47) \n\nDeslocamento da rodovi\u00e1ria de FOR ao aeroporto\n\n\n\nDeslocamento a\u00e9reo: VOO para Caxias do Sul s\u00e1bado, dia 08\/02 (Voo GOL G3 1843 | 02:35 \/ 14:25)\n\n\n\nObserva\u00e7\u00f5es:\n\n1. Quarto isolado para Coordenador, outro quarto para a Prisciele, e o Mateus ir\u00e1 ficar sozinho tamb\u00e9m.\n\n2. Disponibilizar os deslocamentos Grendene: de Aeroportos para os hot\u00e9is (CRA e FOR) , dos hot\u00e9is para as fabricas (CRA, FOR e SOB) das 07:15 17:30, rodovi\u00e1rias para hotel (Sobral) e rodovi\u00e1ria para o Aeroporto. \n\n3. Deslocamentos para o aeroporto de Caxias, ser\u00e3o feitos pelos pr\u00f3prios (n\u00e3o h\u00e1 necessidade de deslocamento por parte de Grendene). O Mateus ir\u00e1 solicitar taxi da Feliz, e reembolsamos depois.","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"241854"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nIanny Alves Teixeira\n\nData de nascimento\n15\/02\/2003\n\nNumero de contato\n(85) 992573605\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nDe 08\/12\/2024 \u00e0 13\/12\/2024\n\nDestino *\nSobral-CE\n\nCentro de custo *\n21750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nAprendizagem dos processos de Governan\u00e7a, integra\u00e7\u00e3o com a equipe de GovTI do NE\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n08\/12\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n13\/12\/2024 15:00\n\nCPF do passageiro *\n034.273.013-46\n\nRG do passageiro *\n20172467912\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nAprendizagem dos processos de Governan\u00e7a, integra\u00e7\u00e3o com a equipe de GovTI do NE","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"234272"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n29\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nArtur Antunes Monteiro Martins\n\nData de nascimento\n29\/05\/1998\n\nNumero de contato\n(86) 999247323\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n01\/12\/2024 a 08\/12\/2024\n\nDestino *\nSobral - CE\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do carregamento do m\u00eas de novembro. Ecossistema SIAG.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n01\/12\/2024 21:05\n\nData e hora de retorno *\n08\/12\/2024 23:55\n\nCPF do passageiro *\n061.130.213-60\n\nRG do passageiro *\n3819020\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPassagem de ida: Piracuruca - PI -> Fortaleza- CE as 21:06h do dia 01\/12\/2024. Motivo da rota: N\u00e3o tem passagens diretas de Piracuruca a Sobral, preciso da compra para fortaleza. A rota foi tirada devido normas da NTT.\n\nPassagem de volta: Sobral - CE - Parnaiba - PI as 23:58h do dia 08\/12\/2024. O motivo da rota \u00e9 o mesmo.\n\n\n\nTaxi para buscar da rodovi\u00e1ria ao hotel \u00e0s 1:30 do dia 02\/12\/2024.\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 02\/11\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 02\/11\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 03\/12\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 03\/12\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 04\/12\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 04\/12\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 05\/12\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 05\/12\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 06\/12\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 06\/12\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Rodovi\u00e1ria. 23:20h do dia 08\/11\/2024\n\n\n\nQualquer d\u00favida entrar em contato no teams: Artur Antunes Monteiro Martins","contacts":{"7951":{"id":"7951","title":"Artur Antunes Monteiro Martins","fulltitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","slug":"ar0577","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-11-08 05:06:38","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:10:54","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Artur","middlename":"Antunes Monteiro","lastname":"Martins","email":"antunes.martins@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ar0577","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Artur Antunes Monteiro Martins","authorname":"MARTINS, Artur Antunes Monteiro","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927628","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"233681"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n04\/12\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJarlan Emanuel Gomes Ferreira e Natanael Roberto de Matos\n\nData de nascimento\n21\/01\/2002\n\nNumero de contato\n(88) 992021126\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/12\/2024 a 14\/12\/2024\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do Centro de DIstribui\u00e7\u00e3o (CD)\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/12\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n14\/12\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n707.114.914-37\n\nRG do passageiro *\n20190743934\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nInforma\u00e7\u00f5es do Natanael Roberto de Matos\n\nCPF: 032.611.883-75\n\nRG: 20172549749\n\nData de Nascimento: 04\/09\/1999\n\nNumero de Contato: 88 994075479\n\n\n\nOBS: Resto das informa\u00e7\u00f5es iguais","contacts":{"5885":{"id":"5885","title":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","fulltitle":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","slug":"jn9802","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-08-23 10:34:42","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:45:28","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Jarlan","middlename":"Emanuel Gomes","lastname":"Ferreira","email":"jarlan.ferreira@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"jn9802","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","authorname":"FERREIRA, Jarlan Emanuel Gomes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"11612054","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"233105"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n04\/12\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJarlan Emanuel Gomes Ferreira\n\nData de nascimento\n21\/01\/2002\n\nNumero de contato\n(88) 992021126\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/12\/2024 a 14\/12\/2024\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do Centro de DIstribui\u00e7\u00e3o (CD)\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n09\/12\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n14\/12\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n707.114.914-37\n\nRG do passageiro *\n20190743934","contacts":{"5885":{"id":"5885","title":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","fulltitle":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","slug":"jn9802","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-08-23 10:34:42","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:45:28","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Jarlan","middlename":"Emanuel Gomes","lastname":"Ferreira","email":"jarlan.ferreira@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"jn9802","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","authorname":"FERREIRA, Jarlan Emanuel Gomes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Jarlan Emanuel Gomes Ferreira","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"11612054","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"233081"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nCamila Cunha Rocha Sampaio\n\nData de nascimento\n25\/09\/1997\n\nNumero de contato\n(98) 987690857\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\nDe  09\/12\/2024 \u00e0 13\/12\/2024\n\nDestino\nSobral\n\nCentro de custo\n40750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nAprendizagem dos processos de Governan\u00e7a, integra\u00e7\u00e3o com a equipe de GovTI\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n07\/12\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno\n13\/12\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro\n614.333.623-76\n\nRG do passageiro\n048381462013-8\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nColaboradora da TI Governan\u00e7a de Crato passar\u00e1 por treinamento na unidade de Sobral quanto as processos e de GovTI.\n\nObs: Viagem ser\u00e1 via rodovi\u00e1rio.","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"231450"},{"content":"Hist\u00f3rico Altera\u00e7\u00f5es Processo de Compra - Requisi\u00e7\u00e3o 361134\n                    \n                \n            \n            \n        \n    \n      \n\n      \n      \n      \n        \n            \n                \n                \n                \n                    \n                        \n                            \nItem\n:\n                            \n                            \n                            \nSeq\n:\n                            \nSitua\u00e7\u00e3o\n:\n                        \n                    \n                \n                \n            \n        \n        \n          \n            \n            \n              \n                Opera\u00e7\u00e3o     \n                Processo     \n                Data        \n                Hora        \n                Usu\u00e1rio Alter\n                Ordem        \n                Pedido       \n                Nota         \n                Observa\u00e7\u00e3o   \n                \n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               29\/11\/2024\n               09:49:09\n               FAR - Ketlen Aline do Amaral\n               0\n               0\n               \n               Item da Requisi\u00e7\u00e3o Inclu\u00eddo :  -> 532355\r\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               29\/11\/2024\n               10:11:31\n               FAR - Ketlen Aline do Amaral\n               0\n               0\n               \n               Narrativa: Iniciado o processo de aprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de compra no MLA.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               29\/11\/2024\n               10:24:17\n               Far - Sandro Braido\n               0\n               0\n               \n               Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               03\/12\/2024\n               11:36:39\n               FAR - Paulo Diogo Borges\n               0\n               0\n               \n               Altera\u00e7\u00e3o comprador solicita\u00e7\u00e3o: -> FAR - Caroline Dalbosco\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Follow-up\n               03\/12\/2024\n               14:39:33  \n               FAR - Caroline Dalbosco\n               0\n               0\n               \n               Requisi\u00e7\u00e3o de compra de ingressos e treinamentos precisa passar pela aprova\u00e7\u00e3o da UG. essa n\u00e3o passou.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Follow-up\n               03\/12\/2024\n               14:39:35  \n               FAR - Caroline Dalbosco\n               0\n               0\n               \n               Requisi\u00e7\u00e3o de compra de ingressos e treinamentos precisa passar pela aprova\u00e7\u00e3o da UG. essa n\u00e3o passou.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               03\/12\/2024\n               15:17:45\n               FAR - Ketlen Aline do Amaral\n               0\n               0\n               \n               Narrativa: Iniciado o processo de aprova\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o de compra no MLA.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               03\/12\/2024\n               15:49:43\n               FAR - MARTIM LUIS CREMA\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               03\/12\/2024\n               16:05:37\n               FAR - Carla Denise Michel\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: Como sugestao, as requisicoes precisam ser abertas com antecedencia, seguindo os prazos estipulados por Suprimentos. Essencial acompanhamento do status das aprovacoes pela area requisitante.\n\nEnviado via Aprovador.\n              \n              \n               Altera\u00e7\u00e3o\n               Solicita\u00e7\u00e3o\n               03\/12\/2024\n               16:10:35\n               FAR - CRISTIANE MARISA EINSFELD\n               0\n               0\n               \n               Aprova\u00e7\u00e3o: -> Narrativa: \n\nEnviado via Aprovador.","contacts":{"188":{"id":"188","title":"Andre Bregalda","fulltitle":"Andre Bregalda","slug":"ae4108","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:06:01","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"","lastname":"Bregalda","email":"andre.bregalda@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae4108","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Bregalda","authorname":"BREGALDA, Andre","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Bregalda","contactstatus_id":"2","department_id":"1642","department":{"id":"1642","title":"Inform\u00e1tica Tech B2C","fulltitle":"Inform\u00e1tica Tech B2C","slug":"informatica-tech-b2c","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1642","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2024-01-02 05:30:35","created_by":"1","updated_at":"2024-01-02 05:30:35","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"1259","costcenter":{"id":"1259","title":"24752445","fulltitle":"24752445","slug":"24752445","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2023-11-17 13:22:34","created_by":"7693","updated_at":"2023-11-17 13:22:34","updated_by":"7693","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1222658","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"230779"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAdriane Maria Man\u00e7o da Silva\n\nData de nascimento\n19\/09\/1996\n\nNumero de contato\n(88) 992041058\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n30\/11 a  06\/12 \n\nDestino *\nFarroupilha\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento e capacita\u00e7\u00e3o nos projetos da governan\u00e7a e de neg\u00f3cios a serem executados em 2025.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n30\/11\/2024 22:30\n\nData e hora de retorno *\n06\/12\/2024 21:30\n\nCPF do passageiro *\n604.032.693-00\n\nRG do passageiro *\n2009010331110\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nObs.: as compras das passagens rodovi\u00e1rias s\u00e3o realizadas pelo viajante conforme orienta\u00e7\u00e3o da Carol.","contacts":{"179":{"id":"179","title":"Adriane Maria Manco da Silva","fulltitle":"Adriane Maria Manco da Silva","slug":"ae2508","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:45","created_by":"1","updated_at":"2025-04-09 05:06:09","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Adriane","middlename":"Maria Manco da","lastname":"Silva","email":"adriane.silva@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae2508","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Adriane Maria Manco da Silva","authorname":"SILVA, Adriane Maria Manco Da","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Adriane Maria Manco da Silva","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13915767","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72943","avatar":[]}},"id":"230196"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nTatiane Torres Da Silva\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n01 a 07\/12\n\nDestino *\nCrato\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nValidar os processos a fim de 2025 planejarmos replica\u00e7\u00f5es e start de alguns projetos.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n01\/12\/2024 13:00\n\nData e hora de retorno *\n07\/12\/2024 01:02\n\nCPF do passageiro *\n033.589.833-58\n\nRG do passageiro *\n2000098142225\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPassagens de ida e volta em \u00f4nibus leito.\n\nSolicitamos transporte do hotel para a f\u00e1brica saindo as 13hs.\n\nAnexos\nSUGESTAO_ROTEIRO_DE_VIAGEM.pdf","contacts":{"15514":{"id":"15514","title":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","fulltitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","slug":"id6418","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-02 14:48:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:39:20","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Ingrynd","middlename":"Vasconcelos","lastname":"Loiola","email":"ingrynd.loiola@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"id6418","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","authorname":"LOIOLA, Ingrynd Vasconcelos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Ingrynd Vasconcelos Loiola","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13931056","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"229231"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFRANCIVALDO BRITO RODRIGUES\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n09\/12 at\u00e9 13\/12\n\nDestino *\nFarroupilha\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nPlanejamento Tecnol\u00f3gico da TI e acompanhamento do time manufatura em Farroupilha\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n08\/12\/2024 17:05\n\nData e hora de retorno *\n13\/12\/2024 22:00\n\nCPF do passageiro *\n911.163.093-00\n\nRG do passageiro *\n99031044327\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nverificar hospedagens em Fortaleza se necess\u00e1rio","contacts":{"1998":{"id":"1998","title":"Francivaldo Brito Rodrigues","fulltitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","slug":"fo1510","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:18:57","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 05:32:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Francivaldo","middlename":"Brito","lastname":"Rodrigues","email":"francivaldo.rodrigues@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo1510","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Francivaldo Brito Rodrigues","authorname":"RODRIGUES, Francivaldo Brito","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13552132","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72474","avatar":[]}},"id":"226079"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAnt\u00f4nio Carlos Liberato e Eduardo Ponte\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n02\/12\/2024 a 06\/12\/2024\n\nDestino *\nFarroupilha\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento e capacita\u00e7\u00e3o nos projetos da governan\u00e7a e de neg\u00f3cios a serem executados em 2025\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n30\/11\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n06\/12\/2024 13:00\n\nCPF do passageiro *\n545.379.673-15\n\nRG do passageiro *\n262952992\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPlanejar viagem na semana do dia 02\/12 at\u00e9 06\/12 de Sobral para Farroupilha das seguintes pessoas:\n\r\nDocumentos:\n\r\nAnt\u00f4nio Carlos Liberato: CPF: 54537967315, RG: 262992992;\n\r\nJose Eduardo Ponte: CPF: 06183582344, RG: 20160957979","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"224609"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n06\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nJos\u00e9 Wagner de Lima\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n27 a 29\/11\/2024\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n21750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento equipe juntamente com visita da Coordena\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia a unidade de Fortaleza.\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n27\/11\/2024 00:55\n\nData e hora de retorno\n29\/11\/2024 20:30\n\nCPF do passageiro\n822.080.853-53\n\nRG do passageiro\n96029247262\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nCompra de Passagem A\u00e9rea na Ida no dia 27\/11\/2024 as 00:55;\n\nCompra de Passagem de \u00d4nibus na volta no dia 29\/11\/2024 20:30 (Poltrona n\u00famero 15, caso n\u00e3o tenha mais disponvel pode ser outra Individual);\n\nHospedagem iniciando no dia 26 devido a previs\u00e3o de chegada em Fortaleza ser as 02:10 da manh\u00e3 e o Check-out para o dia 29\/11.","contacts":{"2889":{"id":"2889","title":"Wagner Lima","fulltitle":"Wagner Lima","slug":"je0401","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:40:06","updated_by":"2889","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wagner","middlename":"","lastname":"Lima","email":"wagnerlima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je0401","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wagner Lima","authorname":"LIMA, Wagner","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wagner Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1053572","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"44631","avatar":[]}},"id":"223890"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n25\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nAnderson Varela Lazzaretti e Paulo Ricardo Correa Almeira\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n09122024 a 10122024\n\nDestino\nPorto Alegre\n\nCentro de custo\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no evento Confer\u00eancia RS - Ecommerce Brasil\n\nSelecione os itens desejados\nAluguel de carro\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n09\/12\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno\n10\/12\/2024 19:00\n\nCPF do passageiro\n020.055.670-35\n\nRG do passageiro\n4105336327","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"223536"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n04\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nArtur Antunes Monteiro Martins\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/11\/2024 a 09\/11\/2024\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do carregamento do m\u00eas de outubro. Ecossistema SIAG.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/11\/2024 21:00\n\nData e hora de retorno *\n10\/11\/2024 23:55\n\nCPF do passageiro *\n061.130.213-60\n\nRG do passageiro *\n3819020\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPassagem de ida: Piracuruca - PI -> Fortaleza- CE as 21:06h do dia 06\/11\/2024. Motivo da rota: N\u00e3o tem passagens diretas de Piracuruca a Sobral, preciso da compra para fortaleza. A rota foi tirada devido normas da NTT. \n\nPassagem de volta: Sobral - CE - Parnaiba - PI as 23:58h do dia 10\/11\/2024. O motivo da rota \u00e9 o mesmo. \n\n\n\nTaxi para buscar da rodovi\u00e1ria ao hotel \u00e0s 1:30 do dia 07\/11\/2024. \n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 07\/11\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 07\/11\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 08\/11\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 08\/11\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Rodovi\u00e1ria. 23:20h do dia 10\/11\/2024\n\n\n\nQualquer d\u00favida entrar em contato no teams: Artur Antunes Monteiro Martins\n\nAbaixo vai os prints das viagens citadas acima. \n\n\n\nAnexos\nPiracuruca-Fortaleza.jpg\nSobral-parnaiba.jpg","contacts":{"7951":{"id":"7951","title":"Artur Antunes Monteiro Martins","fulltitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","slug":"ar0577","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-11-08 05:06:38","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:10:54","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Artur","middlename":"Antunes Monteiro","lastname":"Martins","email":"antunes.martins@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ar0577","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Artur Antunes Monteiro Martins","authorname":"MARTINS, Artur Antunes Monteiro","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927628","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"221464"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n04\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nArtur Antunes Monteiro Martins\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/11\/2024 a 09\/11\/2024\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do carregamento do m\u00eas de outubro. Ecossistema SIAG.\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/11\/2024 21:00\n\nData e hora de retorno *\n10\/11\/2024 23:55\n\nCPF do passageiro *\n061.130.213-60\n\nRG do passageiro *\n3819020\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPassagem de ida: Piracuruca - PI -> Fortaleza- CE as 21:06h do dia 06\/11\/2024. Motivo da rota: N\u00e3o tem passagens diretas de Piracuruca a Sobral, preciso da compra para fortaleza. A rota foi tirada devido normas da NTT. \n\nPassagem de volta: Sobral - CE - Parnaiba - PI as 23:58h do dia 10\/11\/2024. O motivo da rota \u00e9 o mesmo. \n\n\n\nTaxi para buscar da rodovi\u00e1ria ao hotel \u00e0s 1:30 do dia 07\/11\/2024. \n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 07\/11\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 07\/11\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Fabrica 2, Grendene. 07:30 do dia 08\/11\/2024\n\nTaxi: Fabrica 2 -> Hotel. 17:30h do dia 08\/11\/2024\n\nTaxi: Hotel -> Rodovi\u00e1ria. 23:20h do dia 10\/11\/2024\n\n\n\nQualquer d\u00favida entrar em contato no teams: Artur Antunes Monteiro Martins\n\nAbaixo vai os prints das viagens citadas acima. \n\n\n\nAnexos\nPiracuruca-Fortaleza.jpg\nSobral-parnaiba.jpg","contacts":{"7951":{"id":"7951","title":"Artur Antunes Monteiro Martins","fulltitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","slug":"ar0577","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-11-08 05:06:38","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:10:54","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Artur","middlename":"Antunes Monteiro","lastname":"Martins","email":"antunes.martins@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ar0577","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Artur Antunes Monteiro Martins","authorname":"MARTINS, Artur Antunes Monteiro","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Artur Antunes Monteiro Martins","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927628","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"221463"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nMarcelo Braga Guilherme\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n06\/11 at\u00e9 13\/11\n\nDestino\nCratoCentro de custo *20750005\nPorcentagem do centro de custo *100%\nObjetivo e justificativaAn\u00e1lise sistema Docas exporta\u00e7\u00e3o e SIAG Crato\nSelecione os itens desejados *Reserva de hotelCompra de passagens de \u00f4nibusAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nData e hora de ida *dia 06\/11 as 17:00\nData e hora de retorno *13\/11 as 17:00\nCPF do passageiro *60368030369\nRG do passageiro *2000097189147","contacts":{"3997":{"id":"3997","title":"Marcelo Braga Guilherme","fulltitle":"Marcelo Braga Guilherme","slug":"mo1924","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:26:17","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:56:43","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Marcelo","middlename":"Braga","lastname":"Guilherme","email":"marcelo.guilherme@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"mo1924","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Marcelo Braga Guilherme","authorname":"GUILHERME, Marcelo Braga","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Marcelo Braga Guilherme","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13733187","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"77022","avatar":[]}},"id":"219743"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n01\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/11\/2024 \u00e0 13\/11\/2024\n\nDestino *\nCrato\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nMapeamento do sistema Caixa a Caixa e Siag do Crato\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/11\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n13\/11\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nMapeamento do sistema Caixa a Caixa e Siag do Crato","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"219304"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n01\/11\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nHygor Melo Vasconcelos\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/11\/2024 a 08\/11\/2024\n\nDestino *\nCrato\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nMapeamento do sistema caixa a caixa e siag crato\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/11\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n08\/11\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n028.851.373-80\n\nRG do passageiro *\n20079785292\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nMapeamento do sistema caixa a caixa e siag crato","contacts":{"5504":{"id":"5504","title":"Hygor Melo Vasconcelos","fulltitle":"Hygor Melo Vasconcelos","slug":"ext-hr6350","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-07-25 13:34:46","created_by":"5292","updated_at":"2025-01-14 15:12:43","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Hygor","middlename":"Melo","lastname":"Vasconcelos","email":"hygor.vasconcelos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"hr2709","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Hygor Melo Vasconcelos","authorname":"VASCONCELOS, Hygor Melo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Hygor Melo Vasconcelos","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927575","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"219303"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n22\/10\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nEnzo Boto Vasconcelos \n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n23\/10\/2024 at\u00e9 26\/10\/2024\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nIda ao evento Siar\u00e1 Tech Summit 2024\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n23\/10\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno *\n26\/10\/2024 09:30\n\nCPF do passageiro *\n626.037.053-93\n\nRG do passageiro *\n20170356226","contacts":{"1441":{"id":"1441","title":"Enzo Boto Vasconcelos","fulltitle":"Enzo Boto Vasconcelos","slug":"eo6354","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:17:20","created_by":"1","updated_at":"2025-02-11 05:26:12","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Enzo","middlename":"Boto","lastname":"Vasconcelos","email":"enzo.vasconcelos@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"eo6354","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Enzo Boto Vasconcelos","authorname":"VASCONCELOS, Enzo Boto","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Enzo Boto Vasconcelos","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13926308","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"216596"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nrafael araujo machado\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n30\/11\/2024 a 05\/12\/2024\n\nDestino *\nfortaleza e sobral\n\nCentro de custo *\n24752445\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento do faturamento Black Friday\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n30\/11\/2024 09:00\n\nData e hora de retorno *\n05\/11\/2024 12:00\n\nCPF do passageiro *\n942.638.250-04\n\nRG do passageiro *\n1043354214\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nEm Sobral. Favor direcionar a reserva para o hotel ao lado do Shopping\n\n\n\nRoteiro desejado:\n\n30\/11 - Viagem POA -> Fortaleza -> Disponibilizar transporte terrestre: Farroupilha -> POA e Fortaleza -> Sobral\n\n04\/12 - Providenciar transporte Sobral -> Fortaleza (as 15hs): Hotel para dormir em Fortaleza\n\n05\/12 - Voo Foteleza ->  Porto Alegre \n\n05\/12 - Disponibilizar transporte terrestre POA -> Farroupilha","contacts":{"4523":{"id":"4523","title":"Rafael Araujo Machado","fulltitle":"Rafael Araujo Machado","slug":"rl2005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:28:39","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:40","updated_by":"4523","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Rafael","middlename":"Araujo","lastname":"Machado","email":"rafael.machado@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"rl2005","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Rafael Araujo Machado","authorname":"MACHADO, Rafael Araujo","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Rafael Araujo Machado","contactstatus_id":"2","department_id":"1642","department":{"id":"1642","title":"Inform\u00e1tica Tech B2C","fulltitle":"Inform\u00e1tica Tech B2C","slug":"informatica-tech-b2c","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1642","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2024-01-02 05:30:35","created_by":"1","updated_at":"2024-01-02 05:30:35","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"1259","costcenter":{"id":"1259","title":"24752445","fulltitle":"24752445","slug":"24752445","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2023-11-17 13:22:34","created_by":"7693","updated_at":"2023-11-17 13:22:34","updated_by":"7693","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1221981","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"59795","avatar":[]}},"id":"216017"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n31\/10\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJeffeferson de Souza Silva\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n24\/11\/2024\n\nDestino *\n02\/12\/2024\n\nCentro de custo *\n24752445\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhar os processos da BlackFriday no CD de Fortaleza para podermos dar atendimento r\u00e1pido e presencial nesse momento de maior alta de vendas do ano\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n24\/11\/2024 13:00\n\nData e hora de retorno *\n02\/12\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n064.320.403-29\n\nRG do passageiro *\n20085041550","contacts":{"188":{"id":"188","title":"Andre Bregalda","fulltitle":"Andre Bregalda","slug":"ae4108","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:06:01","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"","lastname":"Bregalda","email":"andre.bregalda@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae4108","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Bregalda","authorname":"BREGALDA, Andre","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Bregalda","contactstatus_id":"2","department_id":"1642","department":{"id":"1642","title":"Inform\u00e1tica Tech B2C","fulltitle":"Inform\u00e1tica Tech B2C","slug":"informatica-tech-b2c","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1642","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2024-01-02 05:30:35","created_by":"1","updated_at":"2024-01-02 05:30:35","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"1259","costcenter":{"id":"1259","title":"24752445","fulltitle":"24752445","slug":"24752445","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1259","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2023-11-17 13:22:34","created_by":"7693","updated_at":"2023-11-17 13:22:34","updated_by":"7693","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1222658","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"215757"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nL\u00edvia Rodrigues de Lima\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n17\/11\/2024 \u00e0 22\/11\/2024\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nRevis\u00e3o de alinhamento dos fluxos de Governan\u00e7a da filial de Fortaleza\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n17\/11\/2024 10:39\n\nData e hora de retorno *\n22\/11\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n628.149.263-30\n\nRG do passageiro *\n2017213100-0\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nRevis\u00e3o de alinhamento dos fluxos de Governan\u00e7a da filial de Fortaleza\n\n \n\nL\u00edvia Rodrigues de Lima\n\nCPF: 628.149.263-30\n\nRG: 2017213100-0\n\n \n\nIasmin Mendes Brand\u00e3o\n\nCPF: 625.065.713-45\n\nRG: 20162469548","contacts":{"5197":{"id":"5197","title":"Livia Rodrigues de Lima","fulltitle":"Livia Rodrigues de Lima","slug":"la4065","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-04 05:08:27","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 18:32:50","updated_by":"5197","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Livia","middlename":"Rodrigues de","lastname":"Lima","email":"livia.lima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"la4065","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Livia Rodrigues de Lima","authorname":"LIMA, Livia Rodrigues De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Livia Rodrigues de Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924885","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"214097"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n21\/10\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nLAURO CESAR BRAGA CHAVES\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n22\/10 a 26\/10\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nSiara Tech Summit\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n22\/10\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno\n26\/10\/2024 13:00\n\nCPF do passageiro\n036.075.743-08\n\nRG do passageiro\n2001012018650\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nNome: Paulo Cesar Ferreira Filho\n\nCPF: 05079574313\n\nRG: 20072383768","contacts":{"3565":{"id":"3565","title":"Lauro Cesar Braga Chaves","fulltitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","slug":"lo5803","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"1","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:24:46","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:50:16","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Lauro","middlename":"Cesar Braga","lastname":"Chaves","email":"lauro.chaves@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"lo5803","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Lauro Cesar Braga Chaves","authorname":"CHAVES, Lauro Cesar Braga","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Lauro Cesar Braga Chaves","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13819549","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2799","avatar":[]}},"id":"211775"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAndre Felipe Grehs\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n24\/11 - 29\/11\n\nDestino *\nSobral\/Fortaleza\n\nCentro de custo *\nTI\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nGest\u00e3o de times \/ Projeto de redes\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n24\/11\/2024 13:00\n\nData e hora de retorno *\n29\/11\/2024 18:00\n\nCPF do passageiro *\n945.517.820-68\n\nRG do passageiro *\n8066612998\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nDia: 24\/11 (Domingo) Deslocamento de Caxias do Sul para Fortaleza e posterior deslocamento de \u00f4nibus (leito) para Sobral\n\nDias: 25\/11(segunda-feira) a 27\/11(quarta-feira) estadia em Sobral, retorno a Fortaleza 19hs:00hs (\u00f4nibus leito).\n\nDias: 27\/11 a 29\/11 estadia em Fortaleza, e posterior retorno a Caxias do Sul na sexta-feira (29\/11) final do dia.\n\n\n\nIncluir as passagens para o Sandro Braido e o Jonatan Gobatto","contacts":{"15759":{"id":"15759","title":"Andre Felipe Grehs","fulltitle":"Andre Felipe Grehs","slug":"ae3451","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-14 05:05:23","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:17:21","updated_by":"15759","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Andre","middlename":"Felipe","lastname":"Grehs","email":"andre.grehs@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ae3451","step":"tour","phone":"","cellphone":"54992030039","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Andre Felipe Grehs","authorname":"GREHS, Andre Felipe","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Andre Felipe Grehs","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269423","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"210723"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMilton Luyly Ribeiro Braga\/ Marcelo Braga Guilherme\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/10 at\u00e9 26\/10\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no evento Siar\u00e1 Tech\n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n22\/10\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n26\/10\/2024 10:00\n\nCPF do passageiro *\n022.193.453-78\n\nRG do passageiro *\n2004098081431\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nMarcelo Braga Guilherme: CPF - 603680303-69, RG - 2000097189147.\n\n\n\nObs.: Solicitar carro para buscar o colaborador Marcelo Braga em Forquilha no endere\u00e7o Rua Am\u00e1lia Paiva n\u00ba 8 para lev\u00e1-lo a rodovi\u00e1ria de Sobral.\n\n\n\n\n\nO Chamado \u00e9 referente aos colaboradores Milton Ribeiro e Marcelo Braga.","contacts":{"5452":{"id":"5452","title":"Milton Luyly Ribeiro Braga","fulltitle":"Milton Luyly Ribeiro Braga","slug":"mn7912","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-06-27 14:15:46","created_by":"5292","updated_at":"2025-06-30 09:29:44","updated_by":"5452","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Milton","middlename":"Luyly Ribeiro","lastname":"Braga","email":"milton.braga@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"mn7912","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Milton Luyly Ribeiro Braga","authorname":"BRAGA, Milton Luyly Ribeiro","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Milton Luyly Ribeiro Braga","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922983","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"204577"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nWilner Lucas Firmino de Fran\u00e7a\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n23\/10\/2024 a 25\/10\/24\n\nDestino *\nFortaleza-CE\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o do evento Siar\u00e1 Tech\n\nSelecione os itens desejados *\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\n\nData e hora de ida *\n22\/10\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno *\n26\/10\/2024 13:00\n\nCPF do passageiro *\n063.194.393-51\n\nRG do passageiro *\n2007727444-4\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nPor favor incluir o t\u00e9cnico Francisco Rhuan Arruda de Sousa com as mesmas solicita\u00e7\u00f5es.","contacts":{"7304":{"id":"7304","title":"Wilner Lucas Firmino de Franca","fulltitle":"Wilner Lucas Firmino de Franca","slug":"wr6149","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2023-04-14 05:32:26","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:04:28","updated_by":"7304","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wilner","middlename":"Lucas Firmino de","lastname":"Franca","email":"wilner.franca@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"wr6149","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wilner Lucas Firmino de Franca","authorname":"FRANCA, Wilner Lucas Firmino De","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wilner Lucas Firmino de Franca","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13927315","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"204291"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n03\/10\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFrancivaldo Brito\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n03\/10\/2024 at\u00e9 03\/10\/2024\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\njantar representando a Grendene junto a Prime Control\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n03\/10\/2024 15:00\n\nData e hora de retorno *\n03\/10\/2024 23:15\n\nCPF do passageiro *\n911.163.093-00\n\nRG do passageiro *\n99031044327\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nviagem jantar executivo com a Prime Control em Fortaleza","contacts":{"1998":{"id":"1998","title":"Francivaldo Brito Rodrigues","fulltitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","slug":"fo1510","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:18:57","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 05:32:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Francivaldo","middlename":"Brito","lastname":"Rodrigues","email":"francivaldo.rodrigues@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo1510","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Francivaldo Brito Rodrigues","authorname":"RODRIGUES, Francivaldo Brito","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Francivaldo Brito Rodrigues","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13552132","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"72474","avatar":[]}},"id":"203998"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/09\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n03\/10\/2024 \u00e0 04\/10\/2024\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nNeg\u00f3cios para L\u00edderes de TI de Fortaleza\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n03\/10\/2024 11:00\n\nData e hora de retorno *\n04\/10\/2024 16:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nReservar carro para ir do Hotel para a f\u00e1brica no dia 04\/10 e da f\u00e1brica para a rodovi\u00e1ria no mesmo dia.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"202751"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nLet\u00edcia Fuhr\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n28\/10\/2024 at\u00e9 30\/10\/2024\n\nDestino *\nS\u00e3o Paulo - SP\n\nCentro de custo *\nTI\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nEvento Imagine Automation Anywhere\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n28\/10\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno *\n30\/10\/2024 07:00\n\nCPF do passageiro *\n042.858.690-20\n\nRG do passageiro *\n7127584238\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nLink para demais informa\u00e7\u00f5es do evento (local e hor\u00e1rio): https:\/\/events.bizzabo.com\/ImagineBrasil\/page\/4086700\/inscreva-se-hidden","contacts":{"3437":{"id":"3437","title":"Leticia Fuhr","fulltitle":"Leticia Fuhr","slug":"la2223","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:24:20","created_by":"1","updated_at":"2025-06-29 05:50:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Leticia","middlename":"","lastname":"Fuhr","email":"leticia.fuhr@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"la2223","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Leticia Fuhr","authorname":"FUHR, Leticia","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Leticia Fuhr","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1268311","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"202123"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n27\/09\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nF\u00c9LIX RODRIGUES LOPES NETO\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n12\/10\/2024 \u00e0 18\/10\/2024\n\nDestino *\nCrato\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nProjetos e Melhorias de TI\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n12\/10\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n18\/10\/2024 17:00\n\nCPF do passageiro *\n019.724.843-89\n\nRG do passageiro *\n2002031039488\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nReservar carro para buscar em Forquilha\/Ce (eesid\u00eancia) at\u00e9 a rodovi\u00e1ria na ida uma hora antes do embrque previsto de Sobral \u00e0 Crato\n\nReservar carro para buscar no hotel e deixar na f\u00e1brica durante a semana em Crato\n\nReservar carro para buscar na rodovi\u00e1rio de Sobral CE na volta e deixar em Forquilha CE (resid\u00eancia) no hora\u00b4rio da volta de Crato \u00e0 Sobral\n\n\n\n\n\n1. Acompanhamento da estabiliza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase das formula\u00e7\u00f5es de EVA;\n\n\n\n2. Valida\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito de Placas DEP \u2013 Em homologa\u00e7\u00e3o;\n\n\n\n3. Repasse da sistematiza\u00e7\u00e3o da valida\u00e7\u00e3o do volume a programar de compostos + Sele\u00e7\u00e3o de f\u00f3rmulas pelo laborat\u00f3rio \u2013 J\u00e1 implantado;\n\n\n\n4. Cria\u00e7\u00e3o do deposito intermedi\u00e1rio de compostos \u2013 Em estudos para a cria\u00e7\u00e3o;\n\n\n\n5. Entrega do relat\u00f3rio de consumo de compostos \u2013 Inje\u00e7\u00e3o de EVA \u2013 Em fase de testes.","contacts":{"6797":{"id":"6797","title":"Felix Rodrigues Lopes Neto","fulltitle":"Felix Rodrigues Lopes Neto","slug":"fx7128","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2022-12-14 05:08:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:26:30","updated_by":"6797","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Felix","middlename":"Rodrigues Lopes","lastname":"Neto","email":"felix.neto@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fx7128","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Felix Rodrigues Lopes Neto","authorname":"NETO, Felix Rodrigues Lopes","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Felix Rodrigues Lopes Neto","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13924886","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"200150"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nFrancisco Fernando da Silva J\u00fanior\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n22\/10 \u00e1 26\/10\n\nDestino *\nFortaleza\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o no Evento Siar\u00e1 Tech Summit\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n23\/10\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno *\n26\/10\/2024 13:00\n\nCPF do passageiro *\n604.062.143-52\n\nRG do passageiro *\n60406214352\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nhttps:\/\/stssebrae.com.br\/evento\n\r\nIngressos j\u00e1 emitidos, evento gratuito.\n\r\nConsiderar os dois viajantes:\n\r\n\n\r\nFrancisco Fernando da Silva J\u00fanior\n\r\nCPF: 604.062.143-52\n\r\nRG: 60406214352\n\r\n\n\r\nJos\u00e9 Eduardo Dias da Ponte \n\r\nCPF: 061.835.823-44  \n\r\nRG: 2016095797-9 \n\r\n *Se poss\u00edvel considerar visita a fabrica de Fortaleza","contacts":{"2412":{"id":"2412","title":"Fernando Junior","fulltitle":"Fernando Junior","slug":"fo9966","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:20:04","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 10:03:17","updated_by":"2412","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Fernando","middlename":"","lastname":"Junior","email":"silva.junior@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"fo9240","step":"tour","phone":"","cellphone":"88996050847","description":"","birthday":null,"code":"60406214352","fullname":"Fernando Junior","authorname":"JUNIOR, Fernando","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Fernando Junior","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13930213","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"197351"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n12\/09\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nJos\u00e9 Wagner de Lima\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n25\/09\/2024 a 01\/10\/2024\n\nDestino\nFortaleza\n\nCentro de custo\n40750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAcompanhamento presencial da equipe, processos na unidade, poss\u00edveis melhorias e adequa\u00e7\u00f5es de infraestrutura e processos da TI na f\u00e1brica e acompanhar a visita da Coordena\u00e7\u00e3o, Supervis\u00e3o de Infra e Analista de Infra e telecomunica\u00e7\u00f5es.\n\nSelecione os itens desejados\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n25\/09\/2024 21:03\n\nData e hora de retorno\n01\/10\/2024 20:30\n\nCPF do passageiro\n822.080.853-53\n\nRG do passageiro\n96029247262\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nCompra de passagens de \u00f4nibus Leito j\u00e1 aprovado pela Coordena\u00e7\u00e3o e Ger\u00eancia (Valores), reserva no Hotel Blue Ocean.\n\nGentileza comprar passagens de \u00f4nibus poltrona 15 Individual (Ida\/Volta)\n\nQualquer d\u00favida gentileza entrar em contato.","contacts":{"2889":{"id":"2889","title":"Wagner Lima","fulltitle":"Wagner Lima","slug":"je0401","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:22:22","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 09:40:06","updated_by":"2889","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Wagner","middlename":"","lastname":"Lima","email":"wagnerlima@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je0401","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Wagner Lima","authorname":"LIMA, Wagner","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Wagner Lima","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"476","costcenter":{"id":"476","title":"40750005","fulltitle":"40750005","slug":"40750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"476","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 18:03:58","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 18:03:58","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"6","businessunit":{"id":"6","title":"Crato","fulltitle":"Crato","slug":"crato","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"6","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:25","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:25","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1053572","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"44631","avatar":[]}},"id":"195424"},{"content":"N\u00edvel de prioridade\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n19\/09\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem\nPaulo Ricardo Correa de Almeida\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando)\n11 \u00e0 12 de novembro\n\nDestino\nS\u00e3o Paulo\n\nCentro de custo\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo\n100\n\nObjetivo e justificativa\nParticipa\u00e7\u00e3o na feira com os vendedores\n\nSelecione os itens desejados\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida\n11\/11\/2024 07:00\n\nData e hora de retorno\n12\/11\/2024 20:00\n\nCPF do passageiro\n624.571.600-49\n\nRG do passageiro\n1052901533","contacts":{"264":{"id":"264","title":"Anderson Varela Lazzaretti","fulltitle":"Anderson Varela Lazzaretti","slug":"an1492","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:13:58","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:45:29","updated_by":"264","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Anderson","middlename":"Varela","lastname":"Lazzaretti","email":"anderson.lazzaretti@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"an1492","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Anderson Varela Lazzaretti","authorname":"LAZZARETTI, Anderson Varela","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Anderson Varela Lazzaretti","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1253067","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"57239","avatar":[]}},"id":"195371"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nAlta\n\nInforme at\u00e9 qual data precisamos concluir *\n12\/09\/2024\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nAntonio Leonardo Fernandes Sousa Bento e Antonio Decyo Azevedo Bendor\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n05\/10\/2024 \u00e0 11\/10\/2024\n\nDestino *\nFarroupilha\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nAlinhamento com o time de gest\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o do projeto sequenciamento do PU \n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n05\/10\/2024 17:00\n\nData e hora de retorno *\n11\/10\/2024 18:00\n\nCPF do passageiro *\n042.166.733-84\n\nRG do passageiro *\n2006031018157\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nDados do segundo Antonio Decyo Azevedo Bendor\n\nCPF: 02737565324\n\nRG: 2001099062835\n\n\n\nFavor contatar para planejarmos a viagem juntos.","contacts":{"505":{"id":"505","title":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","fulltitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","slug":"ao8140","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:31","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 07:41:27","updated_by":"505","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Leonardo Fernandes Sousa","lastname":"Bento","email":"leonardo.bento@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao8140","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","authorname":"BENTO, Antonio Leonardo Fernandes Sousa","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Leonardo Fernandes Sousa Bento","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13922749","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"2","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"193561"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nIanny Alves Teixeira\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\nDe 29\/09\/2024 a 04\/10\/2024\n\nDestino *\nSobral\n\nCentro de custo *\n20750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nTreinamento in loco com nossa coordena\u00e7\u00e3o de Governan\u00e7a que estar\u00e1 em Sobral no per\u00edodo\n\nSelecione os itens desejados *\nAdiantamento de viagem (antecipa\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria)\nAluguel de carro\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n29\/09\/2024 18:00\n\nData e hora de retorno *\n04\/10\/2024 13:00\n\nCPF do passageiro *\n034.273.013-46\n\nRG do passageiro *\n20172467912\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nColaboradora da TI Governan\u00e7a de Fortaleza passar\u00e1 por treinamento na unidade de Sobral.\n\nObs: Os hor\u00e1rios de ida e volta informados s\u00e3o os mesmos hor\u00e1rios da viagem do Leandro.","contacts":{"334":{"id":"334","title":"Antonio Carlos Liberato","fulltitle":"Antonio Carlos Liberato","slug":"ao1194","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2021-11-02 19:14:08","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:08:17","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Antonio","middlename":"Carlos","lastname":"Liberato","email":"antoniocarlos@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ao1194","step":"tour","phone":"","cellphone":"5588993654231","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Antonio Carlos Liberato","authorname":"LIBERATO, Antonio Carlos","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Antonio Carlos Liberato","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"74","costcenter":{"id":"74","title":"20750005","fulltitle":"20750005","slug":"20750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"74","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"3","businessunit":{"id":"3","title":"Sobral","fulltitle":"Sobral","slug":"sobral","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"3","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"13028976","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"2012","avatar":[]}},"id":"193423"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nLuciano Machado\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/10\/2024 \n\nDestino *\nSobral e Fortaleza \n\nCentro de custo *\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nReuni\u00f5es de alinhamento da \u00e1reas de neg\u00f3cio de Cloud & Analytics | Integra\u00e7\u00e3o | Automa\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\nCompra de passagens de \u00f4nibus\n\nData e hora de ida *\n06\/10\/2024 HH:MM\n\nData e hora de retorno *\n13\/10\/2024 HH:MM\n\nCPF do passageiro *\n950.878.690-68\n\nRG do passageiro *\n5032790684\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nLuciano Machado\n\nDeslocamento\n\nOrigem de Canoas RS 06\/10 Destino Sobral 06\/10\n\nOrigem Sobral 11\/10 Destino Fortaleza 11\/10\n\nOrigem Fortaleza 13\/10 Destino Canoas 13\/10\n\nHospedagem 06\/10 Sobral at\u00e9 11\/10 Checkout\n\nHospedagem 11\/10 Checkout 12\/10","contacts":{"14032":{"id":"14032","title":"Luciano Machado","fulltitle":"Luciano Machado","slug":"lo2240","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-05-22 05:44:17","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 08:12:05","updated_by":"14032","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Luciano","middlename":"","lastname":"Machado","email":"luciano.machado@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"lo2240","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Luciano Machado","authorname":"MACHADO, Luciano","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Luciano Machado","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269220","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"189700"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nMarcia Kessler Karsburg\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/10\/2024 a 13\/10\/2024\n\nDestino *\nFortaleza e Sobral\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100\n\nObjetivo e justificativa\nReuni\u00f5es de alinhamento da \u00e1rea de neg\u00f3cios de Cloud & Analytics | Integra\u00e7\u00e3o | Automa\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nCompra de passagens de \u00f4nibus\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/10\/2024 07:30\n\nData e hora de retorno *\n13\/10\/2024 08:00\n\nCPF do passageiro *\n963.147.020-20\n\nRG do passageiro *\n1068149754\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nDeslocamento\n\nOrigem de Porto Alegre RS 06\/10 Destino Sobral 06\/10\n\nOrigem Sobral 11\/10 Destino Fortaleza 11\/10\n\nOrigem Fortaleza 13\/10 Destino Porto Alegre 13\/10\n\nHospedagem 06\/10 Sobral at\u00e9 11\/10 Checkout\n\nHospedagem 11\/10  Fortaleza Checkout 12\/10","contacts":{"15895":{"id":"15895","title":"Marcia Kessler Karsburg","fulltitle":"Marcia Kessler Karsburg","slug":"ma3244","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-08-20 05:48:02","created_by":"1","updated_at":"2025-06-30 05:53:00","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Marcia","middlename":"Kessler","lastname":"Karsburg","email":"marcia.karsburg@grendene.com.br","status_id":"2","type_id":null,"genre_id":null,"username":"ma3244","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Marcia Kessler Karsburg","authorname":"KARSBURG, Marcia Kessler","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Marcia Kessler Karsburg","contactstatus_id":"2","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269435","blocked":"0","blockedoutbound":"0","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"189698"},{"content":"N\u00edvel de prioridade *\nBaixa\n\nNome do colaborador que far\u00e1 a viagem *\nJorge Rodrigues Vieira\n\nPer\u00edodo (de quando at\u00e9 quando) *\n06\/10\/2024 e 12\/10\/2024\n\nDestino *\nSobral e Fortaleza\n\nCentro de custo *\n24750005\n\nPorcentagem do centro de custo *\n100%\n\nObjetivo e justificativa\nReuni\u00f5es de alinhamento da \u00e1rea de neg\u00f3cios de Cloud & Analytics | Integra\u00e7\u00e3o | Automa\u00e7\u00e3o\n\nSelecione os itens desejados *\nCompra de passagens a\u00e9reas\nReserva de hotel\n\nData e hora de ida *\n06\/10\/2024 12:15\n\nData e hora de retorno *\n12\/10\/2024 12:05\n\nCPF do passageiro *\n296.167.368-25\n\nRG do passageiro *\n27.468.124-9\n\nObserva\u00e7\u00f5es\nJorge Rodrigues Vieira\n\n\n\nDeslocamento\n\nOrigem Guarulhos SP dia 06\/10 Destino Sobral 06\/10\n\nVoo: 06\/10 - 12:15 (GRU) - 15:35 (FOR) LATAM\n\n\n\nOrigem Sobral 11\/10 Destino Fortaleza 11\/10\n\n\n\nOrigem Fortaleza 12\/10 > Guarulhos SP 12\/10\n\nVoo: 12\/10 - 12:05 (FOR) - 15:35 (GRU) LATAM\n\n\n\nHospedagem Sobral: 06\/10 at\u00e9 11\/10\n\nHospedagem Fortaleza: 11\/10 at\u00e9 12\/10\n\n\n\nObserva\u00e7\u00e3o: Pago a diferen\u00e7a da estadia para ficar em quarto individual\n\n\n\n\n\nAnexos\nImage_2.jfif","contacts":{"13181":{"id":"13181","title":"Jorge Rodrigues Vieira","fulltitle":"Jorge Rodrigues Vieira","slug":"je7757","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":null,"system":"0","parent_id":null,"created_at":"2024-04-17 05:35:38","created_by":"1","updated_at":"2025-06-11 05:41:09","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"firstname":"Jorge","middlename":"Rodrigues","lastname":"Vieira","email":"jorge.vieira@grendene.com.br","status_id":"4","type_id":null,"genre_id":null,"username":"je7757","step":"tour","phone":"","cellphone":"","description":"","birthday":null,"code":"","fullname":"Jorge Rodrigues Vieira","authorname":"VIEIRA, Jorge Rodrigues","customers":[],"subcustomers":[],"identifiers":[],"superiors":[],"settings":[],"searchtitle":"Jorge Rodrigues Vieira","contactstatus_id":"4","department_id":"1305","department":{"id":"1305","title":"INFO\/GERAL\/GE","fulltitle":"INFO\/GERAL\/GE","slug":"info-geral-ge","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"1305","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:23","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"costcenter_id":"68","costcenter":{"id":"68","title":"24750005","fulltitle":"24750005","slug":"24750005","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"68","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:23","created_by":"1","updated_at":"2023-03-17 16:30:58","updated_by":"5319","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"businessunit_id":"2","businessunit":{"id":"2","title":"Farroupilha","fulltitle":"Farroupilha","slug":"farroupilha","initials":null,"icon":null,"color":null,"active":"1","default":"0","new":"1","order":"2","system":"0","status_id":null,"type_id":null,"related_id":null,"company_id":"1","created_at":"2022-11-22 17:57:21","created_by":"1","updated_at":"2022-11-22 17:57:21","updated_by":"1","deleted_at":null,"deleted_by":null,"language_id":null,"timezone_id":null},"externalcode":"1269140","blocked":"0","blockedoutbound":"1","blockedinbound":"0","spam":"0","api":"1","context_id":"1","phoneextension":"","avatar":[]}},"id":"189697"}]